# Chinese translations for kluje package.
# Copyright (C) 2016 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the kluje package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2016.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: kluje 1.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2016-04-04 21:35+0700\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: Chinese\n"
"Language: zh_HK\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"\n"

msgid " and "
msgstr ""

msgid "%s"
msgstr ""

msgid "%s %"
msgstr ""

msgid "%s has answered your question about their job."
msgstr ""

msgid "%s has asked a question about your job."
msgstr ""

msgid "%s has just showed interest in your job! You will be contacted by "
msgstr ""

msgid "%s has provided a final invoice for your viewing."
msgstr ""

msgid "%s has provided a quote for your viewing."
msgstr ""

msgid "%s has selected you to do their project."
msgstr ""

msgid "%s is requesting a rating for this job:"
msgstr "%s要求為這項工作評級："

msgid "%s just bid on your job! Please expect them to contact you shortly. Remember our contractors pay a fee for the opportunity to quote on your job so please allow them every opportunity to do so!"
msgstr "%s剛剛競投了你的工作！他們會在短時間內聯絡你。請記緊，我們的承包商是支付了費用來競投你的工作，所以請給他們一個向你報價的機會！"

msgid "%s to arrange a time to visit the site to provide a quote. Alternatively you can contact the contractor directly. You will find their contact details under your job in your account."
msgstr ""

msgid "%{amount1}, %{amount2} and %{amount3} top ups are available for lead purchases. Simply login to your account and click on billing."
msgstr "為了購買更多工作機會，現在提供$50、$100及$250的補充資源。只需登錄到你的帳戶，然後點擊計費便可。"

msgid "%{category} in %{city}"
msgstr "%{category}在%{city}"

msgid "%{number} jobs posted"
msgstr "发布了%{number}个工作"

msgid "%{num} jobs have been posted"
msgstr "%{num}個工作項目已經被發佈！"

msgid "%{role} are not allowed to perform this action"
msgstr ""

msgid "(Final Invoice is which you send to Client and Kluje Commerial)"
msgstr ""

msgid "(Initial Quote is quote which you would provide to client for the job)"
msgstr ""

msgid "* Required fields"
msgstr ""

msgid ","
msgstr ","

msgid "---Select the floor size---"
msgstr ""

msgid "---Select the property type---"
msgstr ""

msgid "---Select the renovation type---"
msgstr ""

msgid "."
msgstr "."

msgid "1,001 - 2,001 Sq Feet"
msgstr ""

msgid "1. Definitions"
msgstr ""

msgid "1. You Job Description is not detailed enough. Use as much detail as you can. Include details, as applicable, such as room size, number of rooms, or dimensions. Really try to explain the problem as clearly as you can."
msgstr "1. 你的工作描述不夠詳盡，請盡量提供更多細節，例如房間大小、房間數目或尺寸等等。另外，請盡可能明確講述你所遇到的問題。"

msgid "10. The Company's Rights"
msgstr ""

msgid "11. Intellectual Property Rights"
msgstr ""

msgid "12. Indemnity"
msgstr ""

msgid "13. Limitations of Liability"
msgstr ""

msgid "14. Disputes Between Members"
msgstr ""

msgid "15. Disputes with the Company"
msgstr ""

msgid "16. Governing Law"
msgstr ""

msgid "17. Suspension and Termination"
msgstr ""

msgid "18 General"
msgstr ""

msgid "2,001 - 3,001 Sq Feet"
msgstr ""

msgid "2. General Disclaimer - Customer"
msgstr ""

msgid "2. Your estimated budget should match your job description. Contractors choose to buy your lead based on whether they think your chosen budget is achievable. So try to adjust your budget up one notch."
msgstr "2. 你的估計預算應該符合你的工作描述，承包商選擇購買你的工作機會，是因為他們認為你所選擇的預算是有可能實現的。所以，請盡量調整你的預算。"

msgid "3,001 - 4,001 Sq Feet"
msgstr ""

msgid "3,001 - 4,001 SqFeet"
msgstr ""

msgid "3. General Disclaimer - Contractor"
msgstr ""

msgid "3. Your timing may be either too short or too long for your job. For example, if your job is a whole interior renovation then make sure you choose at least one month. Conversely, if your job is to hang some pictures on the wall, then shorter timeframe like one week is better."
msgstr "3. 你的預計時間對於你的工作來說可能是太短或太長，例如，如果你所要求的工作是全屋室內裝修，那麼請確保你選擇至少一個月的時間。相反，如果你所要求的工作只是掛一些相片在牆上的話，像一個星期的時間便會較好。"

msgid "4,001 - 5,001 Sq Feet"
msgstr ""

msgid "4,001 - 5,001 SqFeet"
msgstr ""

msgid "4. Privacy and Data Protection"
msgstr ""

msgid "5. Exchange of Information"
msgstr ""

msgid "6 characters minimum"
msgstr "最小6個字符"

msgid "6,001 - 7,001 Sq Feet"
msgstr ""

msgid "6,001 - 7,001 SqFeet"
msgstr ""

msgid "6. Disclaimer of Warranties"
msgstr ""

msgid "7,001 - 8,001 Sq Feet"
msgstr ""

msgid "7,001 - 8,001 SqFeet"
msgstr ""

msgid "7. Your Information"
msgstr ""

msgid "8. Your Obligation"
msgstr ""

msgid "9. Tradesperson Qualifications"
msgstr ""

msgid "9:00 am - 5:00 pm"
msgstr "上午 9:00 - 下午 5:00"

msgid "<em>Exterior</em> contractors"
msgstr "<em>室外</em>承包商"

msgid "<em>General</em> contractors"
msgstr "<em>总</em>承包商"

msgid "<em>Interior</em> contractors"
msgstr "<em>室内</em>承包商"

msgid "?"
msgstr "?"

msgid "A 10-year veteran in home renovations with vast experience in many aspects of the industry, Andrew has been CEO of UK companies specializing in home renovations – Propertytask and Ezzies. As co-founder of kluje.com, Andrew is able to provide professional advice for contractors and homeowners alike."
msgstr "安德魯在行業內的許多方面都擁有豐富經驗，是入行10年的家居裝修師傅。他一直是英國兩間從事專業家居裝修公司的行政總裁，分別是Propertytask和Ezzies。作為kluje.com的創始人之一，安德魯絕對能夠為承包商和業主提供寶貴的專業意見。"

msgid "A Service Providers should guarantee their workmanship for a period of time. Make sure you have clarified what this period is and that you have the relevant paperwork available if you need to make a claim at a later stage."
msgstr "服務供應商應該提供其工藝的保養期。請確保閘明保養為期期限，並（如）在後期索償時能夠提供有關文件。"

msgid "A deposit should always be documented with a detailed invoice. The deposit should not be more than 30%-50% of the overall job price, but should cover the Service Providers tools, materials and travel. The deposit % will vary from one Service Providers to another."
msgstr "已付定金應列在詳細發票內。定金金額不應多於項目全數的30%至50%，但應覆蓋服務供應商的工具、材料及差旅費用。而定金的%則因個別供應商而異。"

msgid "A good, quality Contractor should have a portfolio of previous work. Contractors are asked to fill out their profile page with their, qualifications, a description of their services and to upload pictures of previous jobs. We always advise you to ask for previous customer references.Contractors without ratings have most likely just joined. Although they don’t have any ratings yet, it doesn’t mean they’re not quality Contractors. In fact, this means that Contractors are encouraged to do a quality job to ensure that they get a brilliant first rating, allowing them to start building their reputation online and gain more work in the future."
msgstr "優良專業的承包商應該能夠提供過往工程的簡歷，承包商會被要求在個人的資料頁中填寫他們的資歷、所能夠提供的服務描述，並上傳過往的工作照片。我們經常建議承包商詢問過往的客戶提供參考評級，而暫時沒有評級的承包商好可能是剛剛加入我們。雖然他們暫時沒有任何評級，但這並不意味著他們是不良的承包商。事實上，這反而會鼓勵有關的承包商提供品質優良的工程，以確保他們獲得第一個理想的評級，從而讓他們開始在網上建立自己的聲譽，並在未來獲得更多工作。"

msgid "A meeting has been scheduled by the Kluje Team for %s to provide a quote."
msgstr ""

msgid "A quote should outline the payment schedule the contractor expects, this will avoid any misunderstanding later on. Each stage of the payment schedule should be documented with an invoice, and should only cover work that has clearly been completed."
msgstr "報價應該列明承包商預計的付款限期，以避免日後任何不必要的誤會。而每個付款階段亦應有個別發票作紀錄，並只覆蓋已完成的工作。"

msgid "A verification email has been sent to"
msgstr "驗證郵件已發送至"

msgid "A."
msgstr ""

msgid "ACRA: Accounting and Corporate Regulatory Authority (Business registration)"
msgstr "ACRA：會計及商業規章管理局（商業登記）"

msgid "About Kluje"
msgstr "關於Kluje"

msgid "About Us"
msgstr "關於我們"

msgid "About us"
msgstr "關於我們"

msgid "Above 6 months"
msgstr "6個月以上"

msgid "Above 8,001 Sq Feet"
msgstr ""

msgid "Above 8,001 SqFeet"
msgstr ""

msgid "Accept"
msgstr ""

msgid "Accept "
msgstr ""

msgid "Accept requesting to access to commercial"
msgstr ""

msgid "Accepted"
msgstr ""

msgid "Accepting"
msgstr ""

msgid "Account"
msgstr "帳戶"

msgid "Account Details"
msgstr "帳戶詳情"

msgid "Account details"
msgstr "帳戶詳情"

msgid "Account settings updated!"
msgstr "帳戶設置已更新！"

msgid "Activate E-mail alerts"
msgstr "開啟電郵提示"

msgid "Activate SMS alerts"
msgstr "開啟短訊提示"

msgid "Add a description."
msgstr "添加描述。"

msgid "Add a photo to help the contractor to understand the work you need done."
msgstr "添加照片以幫助承包商了解你所需要完成的工作。"

msgid "Add a photo."
msgstr "添加相片。"

msgid "Additional Information:"
msgstr ""

msgid "Additional comments (optional):"
msgstr "補充意見(非必要)："

msgid "Address"
msgstr "地址"

msgid "Address:"
msgstr ""

msgid "Adjust your skills and map setting to receive the right quality and quantity of leads."
msgstr "調整你的技能和地圖設定，以獲得質量和數量都適合的工作機會。"

msgid "Admin"
msgstr ""

msgid "After personally going through the long and painful process of finding and interviewing contractors for a job, receiving quotations, and the uncertainty of choosing the right one, our founders realized that there had to be a better way."
msgstr "經過漫長和痛苦地尋找承包商、面見承包商、接受報價，並且不能肯定地作出正確選擇的親身體驗後，我們的始創人意識到，必須要有一個更好的方法。"

msgid "After the work has been completed the Contractor will request a rating from you on the quality, value and professionalism of their work. This feedback is invaluable for future customers to choose the right Contractor and is really important to help a good Contractor grow their businesses."
msgstr "工作完成後，承包商將會要求你對他們的工作質素、價錢和可靠性給予評級意見。這種評級十分重要，能夠讓未來的客戶選擇合適的承包商，並幫助良好的承包商發展其業務。"

msgid "After you post your job, we will forward your job lead to all relevant contractors in your area. The contractors who are interested in completing your job will pay to see your contact details and contact you to quote. Up to 3 contractors will contact you to provide a quotation.Once a contractor has purchased your job lead we will send you the contractors details and ratings. If you have not been contacted by at least 1 contractor within 3 days, consider updating your job description with more details or a revised budget."
msgstr "當你發佈了工作項目後，我們會將你的工作在你的地區中轉發至所有相關的承包商。那些對你的工作感興趣的承包商，將會付費來查看你的聯絡方法，並聯絡你以提供報價，而最多會有3個承包商與你聯絡。另一方面，一旦有承包商購買你的工作項目，我們便會向你發送有關承包商的資料和評級。如果在3天之內都沒有承包商接觸你的話，請考慮更新你的工作描述，提供更多細節或修訂預算。"

msgid "Afternoon (12pm - 6pm)"
msgstr "下午(中午12點 - 下午6點)"

msgid "All Kluje Commercial Contractors have been screened, certified and verified."
msgstr "所有Kluje商业承包商已经筛选，认证与核实。"

msgid "All Rights Reserved"
msgstr "保留所有權利"

msgid "All costs must be included in the estimate"
msgstr "預算內必須包括所有成本"

msgid "All licenses to carry out M&E works"
msgstr "所有进行M＆E工作的许可证"

msgid "All you need to do now is login and accept the user agreement to access Kluje Commercial leads."
msgstr ""

msgid "Already submitted previously!"
msgstr ""

msgid "Although it depends on many factors, be as specific as possible. Describe the problem to the best of your ability. One key things to include are if the contractor have to supply the parts for the job (supply and fit?) or you already have the items and you just need them installed (fit only). Also include, if they are relevant, room dimensions, number of rooms, and so forth. <h6>Note: DO NOT put your contact details in the description box, as your privacy will not be protected. Use the included forms on page 3.</h6>"
msgstr "雖然這要視乎許多因素，但請越具體越好，並請盡量清楚描述你的問題。關鍵在於承包商是否需要提供有關材料(連工包料安裝？)，還是你已經有相需的材料，你只是需要有人幫忙安裝？另外，也請說明有關的房間大小、房間數量和其他相關資料等等。<h6>注意：請不要在說明框中提供你的聯絡方法，因為你的個人私隱將不能被保護，請使用第3頁的附帶表格。</h6>"

msgid "Although it has been viewed by %d contractors, no one has bid on your lead."
msgstr "儘管已經被%d個承包商查看過，但都沒有人願意購買你的工作項目。"

msgid "Always ask for ratings"
msgstr "請每次都要求評級"

msgid "Always be professional"
msgstr "永遠保持專業形象"

msgid "Always get more than 1 Quote"
msgstr "經常獲取超過1個報價"

msgid "Amount"
msgstr "金額"

msgid "Answer:"
msgstr ""

msgid "Apartment/Flat"
msgstr "套房/住所"

msgid "Apply"
msgstr "申请"

msgid "Apply Commercial"
msgstr ""

msgid "Apply Now"
msgstr ""

msgid "Approved"
msgstr "已核准"

msgid "Approximate Project Start Date"
msgstr ""

msgid "Archive your job as it has already been done or forgotten about. This will remove it from the active queue."
msgstr "若你的工作項目已經完成，或是你已經不再需要的話，你可以封存在你的工作項目帖子中，系統將會把這個工作項目從活躍的工作項目中移除。"

msgid "Archived"
msgstr "已封存"

msgid "Are homeowner ratings genuine?"
msgstr "屋主的評級是真實的嗎？"

msgid "Articles"
msgstr "文章"

msgid "As part of Kluje.com’s service to you, only"
msgstr "作為Kluje.com為你提供的部分服務，只"

msgid "As seen in"
msgstr "廣泛報導"

msgid "As soon as possible"
msgstr "盡快"

msgid "As you know, Ratings are used by other homeowners to make a more informed decision about which Contractor to hire for their renovation jobs. These ratings are a very powerful tool for Good Contractors to build their reputation."
msgstr "你可知道，其他屋主會利用這些評級來為他們的裝修工作選擇承包商。因此，這些評級是優良的承包商建立名聲的有力工具。"

msgid "Ask An Expert"
msgstr "詢問專家"

msgid "Ask an Expert"
msgstr "詢問專家"

msgid "Ask an expert"
msgstr "詢問專家"

msgid "Ask for a quotation for the work described, this differs from an estimate, which is a rough price and not binding. The quote should include a detailed job specification, price, conditions and a payment schedule. GST/VAT - It is a good idea to clarify up front whether the Service Providers is GST/VAT registered and whether you will be charged any GST/VAT."
msgstr "為描述的工作要求一個報價，是不同於一個估計，估計是一個粗略的價格並沒有約束力的。該報價應包括詳細的工作規範、價格、條件和付款限期。 消費稅 / 增值稅 - 事先查明服務供應商是否已註冊消費稅 / 增值稅，及你是否會被收取任何消費稅 / 增值稅是個好主意。"

msgid "Ask!"
msgstr "詢問！"

msgid "Asked at"
msgstr ""

msgid "Asking"
msgstr "詢問中"

msgid "Assistance in hiring the right contractor for the job"
msgstr ""

msgid "Assisting in hiring the right contractor for the project."
msgstr "协助聘请该项目的承包权。"

msgid "Association/Authority Name"
msgstr ""

msgid "Attached is the commission invoice for your recent completed commercial job # %s"
msgstr ""

msgid "Attached is the paid commission for recent completed commercial job # %s"
msgstr ""

msgid "Attached is the paid commission invoice for your recent completed commercial job # %s"
msgstr ""

msgid "Availability"
msgstr "希望施工時間"

msgid "Availability:"
msgstr "希望施工時間："

msgid "Available only for premium contractors"
msgstr ""

msgid "Average Contractor Rating:"
msgstr "平均承包商評級："

msgid "BCA: The Building and Construction Authority (Construction)"
msgstr "BCA：建設局（建设）"

msgid "Back"
msgstr "返回"

msgid "Basic"
msgstr "基本"

msgid "Be clear on the time frame for the job"
msgstr "明確指出工作進行的大約時間"

msgid "Be clear on what you want done"
msgstr "明確指出你想要做什麼"

msgid "Be polite and courteous in your dealings with homeowners, remember, their ratings of you will be used by other homeowners in the future."
msgstr "與屋主協商時，一定要有禮貌，並請緊記，他們對你的評級將會被其他屋主所參考。"

msgid "Before you get started, here are a few tips:"
msgstr "在你開始之前，這裡有一些提示："

msgid "Below 1,000 Sq Feet"
msgstr ""

msgid "Benefits:"
msgstr "好處："

msgid "Bid for lead"
msgstr "購買工作機會"

msgid "Bidded"
msgstr "投標在"

msgid "Bidded at"
msgstr "投標在"

msgid "Bidding"
msgstr "正在投標"

msgid "Bids"
msgstr "投標"

msgid "Billing"
msgstr "賬單"

msgid "Billing history"
msgstr "賬單紀錄"

msgid "Blog"
msgstr "博客"

msgid "Blog Categories"
msgstr "博客分類"

msgid "Browse Contractors"
msgstr "瀏覽承包商"

msgid "Budget"
msgstr "預算"

msgid "Budget:"
msgstr "預算："

msgid "Building Associations / Authorities You Are Registered With"
msgstr ""

msgid "Bungalow"
msgstr "平房"

msgid "Buying leads and quote to win work:"
msgstr "購買工作機會並作出報價來贏得工作"

msgid "By clicking the button below, you declare you have read and agreed to Kluje.com's"
msgstr "通過點擊這個按鈕，代表你已經閱讀並同意kluje.com的"

msgid "By clicking the button, I declare that the facts contained in this application form supporting documents are true to the best of my knowledge. I understand that false declaration or providing false information may result in penalties including delisting of my firm.I authorise Kluje Pte Ltd to conduct any enquiry on the particulars and neither Kluje Pte Ltd nor its officers shall be held liable for any los, injury, or damages howsoever caused by Kluje Pre LTD processing of a decision on this application. I accept the Terms and Conditions of Registration.  "
msgstr ""

msgid "By clicking this button, you declare you have read and agreed to kluje.com's"
msgstr "通過點擊這個按鈕，代表你已經閱讀並同意kluje.com的"

msgid "By rating a contractor you are not only helping other home-owners to find better quality contractors for their jobs, You are also helping contractors build their reputation in the marketplace. We at Kluje.com firmly believe that using ratings creates a win-win situation for everyone!"
msgstr "透過對承包商作出評級，你不但幫助其他屋主為他們的工作找到更好的優良承包商，也在幫助承包商建立他們在市場上的聲譽。Kluje.com堅信使用評級制度能夠為大家創建雙贏局面！"

msgid "Can I add multiple jobs to one posting?"
msgstr "我可以在同一個帖子中添加多個工作項目嗎？"

msgid "Can I cancel job alerts?"
msgstr "我可以取消工作通報嗎？"

msgid "Can I delete ratings?"
msgstr "我可以刪除評級嗎？"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Carpenters"
msgstr "木匠 "

msgid "Categories"
msgstr "種類"

msgid "Change"
msgstr "變更"

msgid "Change Password"
msgstr "更改密碼"

msgid "Change password"
msgstr "更改密碼。"

msgid "Change password."
msgstr "更改密碼。"

msgid "Cheapest quote"
msgstr "最平報價"

msgid "Check List"
msgstr "查看列表"

msgid "Check if there is a need for PE endorsement and submission to the authorities"
msgstr ""

msgid "Check references and ratings"
msgstr "查看推薦和評級"

msgid "Check the profiles and hire"
msgstr "查看承包商資料並聘請"

msgid "Checklist"
msgstr "核對清單"

msgid "Choose \"Yes\" you will need to pay for Concierges Service a Fee"
msgstr ""

msgid "Choose Language"
msgstr "選擇語言"

msgid "Choose a budget."
msgstr "選擇預算。"

msgid "Choose and Hire"
msgstr "选择并聘请"

msgid "Choose one of the options below to Top Up your account:"
msgstr "選擇下列其中一個選項來增值你的帳戶"

msgid "Choosing a Contractor"
msgstr "選擇一個承包商"

msgid "Click on the following link to verify your email address."
msgstr "點擊下面的鏈結以驗證你的電郵地址。"

msgid "Click the link below to take a look."
msgstr "點擊以下鏈結來看看。"

msgid "Click to archive the job"
msgstr "點擊為工作存檔"

msgid "Click to rate the contractor"
msgstr "點擊評級承包商"

msgid "Click to repost the job"
msgstr "點擊來重新發佈工作"

msgid "Click to verify"
msgstr "點擊驗證"

msgid "Click to view the contractor's profile"
msgstr "點擊查看承包商的資料頁面"

msgid "Click to view the job"
msgstr "點擊查看工作"

msgid "Click to view the rating"
msgstr "點擊查看評級"

msgid "Client"
msgstr ""

msgid "Client Details"
msgstr ""

msgid "Client Email"
msgstr ""

msgid "Client First Name"
msgstr ""

msgid "Client Information"
msgstr ""

msgid "Client Last Name"
msgstr ""

msgid "Client Mobile Number"
msgstr ""

msgid "Client Type"
msgstr ""

msgid "Client has answered your question about their job"
msgstr ""

msgid "Co-ordinate with client on the status of the project, including rectifications and alterations as needed."
msgstr ""

msgid "Co-ordinating with client on the status of the project."
msgstr "与客户对项目的状态协调。"

msgid "Commercial"
msgstr "商業"

msgid "Commercial Jobs"
msgstr "商业工作"

msgid "Commercial Request"
msgstr ""

msgid "Commission Rate %"
msgstr ""

msgid "Commission Rate Amount"
msgstr ""

msgid "Communicate clearly and completely with homeowners, so that both parties know what is going to be done and when, along with the timing of payments."
msgstr "清楚地與屋主溝通，使雙方都知道要做什麼，並清楚知道完成時間和付款時間。"

msgid "Communication"
msgstr "溝通"

msgid "Companies Commission of Malaysia (Business Registration)"
msgstr "馬來西亞企業委員會（商業登記）"

msgid "Company Address"
msgstr ""

msgid "Company Details"
msgstr "公司詳情"

msgid "Company Name:"
msgstr ""

msgid "Company Registration Expiry Date:"
msgstr ""

msgid "Company Registration Number:"
msgstr ""

msgid "Company building name:"
msgstr "公司大廈名稱："

msgid "Company name:"
msgstr "公司詳情"

msgid "Company postal code:"
msgstr "公司郵政區號："

msgid "Company street name:"
msgstr "公司街道名稱："

msgid "Company street no:"
msgstr "公司街道號碼："

msgid "Company unit no:"
msgstr "公司單位編號："

msgid "Compare quotes and hire the best for your job."
msgstr "比较报价并聘请最适合你的人为为工作。"

msgid "Complete the job and get<br> rated to build your reputation"
msgstr "完成工作並獲得<br>評級來建立你的聲譽"

msgid "Complete the online form with your job details."
msgstr "在线表格填写你的工作细节"

msgid "Completed"
msgstr "完成"

msgid "Completed and Current Projects "
msgstr ""

msgid "Concierge Service"
msgstr ""

msgid "Concierge Services:"
msgstr ""

msgid "Condo"
msgstr "公寓大廈"

msgid "Conduct inspections on M&E works done, together with relevant authorities."
msgstr ""

msgid "Conducting inspections on the project, together with relevant authorities."
msgstr "连同有关部门对项目进行检查。"

msgid "Confirm"
msgstr "確定"

msgid "Congratulation "
msgstr ""

msgid "Congratulations you have been accepted to join Kluje Commercial."
msgstr ""

msgid "Congratulations! You are now a Verified Contractor."
msgstr ""

msgid "Connect to customers via mobile or tablet"
msgstr "通過手機或流動裝置來與客戶聯絡"

msgid "Connect with contractors on your mobile or tablet"
msgstr "通過手機或流動裝置來與承包商聯絡"

msgid "Contact Details"
msgstr "聯絡方式"

msgid "Contact Kluje"
msgstr "聯絡Kluje"

msgid "Contact Us"
msgstr "聯絡我們"

msgid "Contact the customers<br> to do quotes"
msgstr "聯絡客戶<br>以提供報價"

msgid "Contact the homeowner immediately when you bid a job lead"
msgstr "當你購買了工作轉介機會，請立即與屋主聯繫"

msgid "Contact us"
msgstr "聯絡我們"

msgid "Contact us for help"
msgstr "聯絡我們以尋求協助"

msgid "Contact us:"
msgstr "聯絡我們："

msgid "Contract ratings: How they help you?"
msgstr "承包商評級：他們如何協助你？"

msgid "Contractor"
msgstr "承包商 "

msgid "Contractor %s not found"
msgstr "找不到承包商%s"

msgid "Contractor Rating: How they help you?"
msgstr "承包商評級：他們如何協助你？"

msgid "Contractor accounts, their ratings and performance may be monitored for the purpose of ensuring that we retain only the highest caliber of Contractors for our service. We reserve the right to remove Contractors from our service that does not adhere to the high standards that we expect."
msgstr "承包商的帳戶、其評級和表現可能會被監測，以確保我們的承包商提供最高水平的服務。對於那些不能達到我們高度服務標準的承包商，我們保留終止其服務的權利。"

msgid "Contractor has asked a question about your job"
msgstr ""

msgid "Contractor has requested a rating"
msgstr "承包商已要求評級"

msgid "Contractor ratings: How they help you?"
msgstr "承包商評級：他們如何協助你？"

msgid "Contractor will contact you"
msgstr "承包商將會與你聯絡"

msgid "Contractor:"
msgstr "承包商："

msgid "Contractors"
msgstr "承包商"

msgid "Contractors - Jobs"
msgstr "承包商 - 工作項目"

msgid "Contractors - Update profile"
msgstr "承包商 - 更新個人頁面"

msgid "Contractors are available for all home needs"
msgstr "可以協助所有家庭需要的承包商"

msgid "Contractors in %s"
msgstr "在%s的承包商"

msgid "Contractors that have signed up to Kluje.com operate as independent companies and are not working on behalf of Kluje.com, therefore we cannot guarantee the quality of their work.Contractors are rated by previous customers. The ratings are based on:"
msgstr "在Kluje.com上註冊的承包商都是以獨立的公司方式運作，而且並不代表Kluje.com，因此我們不能保證他們的工作質量。承包商會被以往的客戶評級，而該評級是基於："

msgid "Contractors use this to determine if they have the time to do your job based on their current schedule of jobs."
msgstr "承包商根據他們目前的工作日程和利用它來確定他們是否有時間來完成你的工作。"

msgid "Contractors want good ratings"
msgstr "承包商希望取得良好的評級"

msgid "Contractors will contact you"
msgstr "承包商將會與你聯絡"

msgid "Copyright © 2018 Kluje.com"
msgstr ""

msgid "Country"
msgstr "國家"

msgid "Country:"
msgstr "國家："

msgid "Create a satisfied homeowner (this guarantees future work as you know!)."
msgstr "盡量令屋主滿意(這將能夠保證日後的工作！)。"

msgid "Create at"
msgstr ""

msgid "Create your Agent Account"
msgstr ""

msgid "Create your FREE Contractor Account"
msgstr "免費建立你的承包商帳戶"

msgid "Created:"
msgstr "已創建："

msgid "Credit doesn't expire and will be carried over to the next month. If you want to cancel your account you will need to ensure that all credit is used. Any credit remaining in the account will not be refunded."
msgstr "點數不會過期，並且會累積到下個月。如果你希望取消你的帳戶，請確保帳戶內的所有點數已經用完，而任何剩下來的點數將不會被退款。"

msgid "Credits are used for purchasing job leads."
msgstr "點數是用來購買工作轉介機會，以取得工作項目。"

msgid "Current Company Brochure"
msgstr ""

msgid "Current Company Project"
msgstr ""

msgid "Current Company Registration Doc  :"
msgstr ""

msgid "Current password"
msgstr "目前的密碼"

msgid "Customer Safety When Hiring a Contractor"
msgstr "僱用承包商時的客戶安全"

msgid "Customize your profile page as it is the first thing homeowner will see"
msgstr "請精心打造你的個人頁面，因為這是所有屋主會看到的首樣東西！"

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "Date of Incorporation:"
msgstr ""

msgid "Deactivate E-mail alerts"
msgstr "停用電郵提示："

msgid "Deactivate SMS alerts"
msgstr "停用短訊提示"

msgid "Dear %s,"
msgstr "親愛的%s，"

msgid "Declaration"
msgstr ""

msgid "Deliver on what you agreed to deliver."
msgstr "一定要交付你所答應提供的。"

msgid "Depending on the type of job, ask to speak to previous customers and if possible, visit previous jobs that they have completed. Don’t forget to view the Service Provider's Kluje profile page."
msgstr "視乎工作類別，可以要求與服務供應商之前的客戶對話，如可能的話，參觀其之前已經完成的工作。最後別忘記查看服務供應商的Kluje的個人資料頁面。"

msgid "Deposit"
msgstr "訂金"

msgid "Describe"
msgstr ""

msgid "Describe Your Renovation"
msgstr ""

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "Description:"
msgstr "描述："

msgid "Detached"
msgstr ""

msgid "Details"
msgstr "详细信息"

msgid "Discover our contractors"
msgstr "了解我們的承包商"

msgid "Do NOT put your contact details here, as your privacy will not be protected."
msgstr "不要在此提供你的聯絡資料，因為你的私隱將不會被保護。"

msgid "Do we guarantee the quality of the Contractors work?"
msgstr "我們能夠保證承包商的工作質素嗎？"

msgid "Do you blacklist or suspend accounts?"
msgstr "你有沒有黑名單或終止帳戶的機制？"

msgid "Do your homework on your budget"
msgstr "你的工作是否在你的預算之中"

msgid "Document not found"
msgstr "找不到文件"

msgid "Does my credit expire?"
msgstr "我的點數會過期嗎？"

msgid "Don't forget to work on your profile as this is the first thing that potential client will see."
msgstr ""

msgid "Don't panic yet there are still a few things you can do. In our experience there are three main reasons why contractors don't bid on your job lead:"
msgstr "不用驚慌著急，這裡仍然有一些事情你可以做。根據我們的經驗，承包商不對你的工作投標主要有三個原因："

msgid "Don’t always go for the cheapest quote, but this does not mean that you should discard the lowest straight away. Check all the tips given above first. If you go for the cheapest make sure you have got a detailed quote with materials, waste disposal and labour detailed clearly in the quote. Also ask if GST/VAT is included; make sure it is clear on the quote."
msgstr "不要總是選擇最平的報價，但這並不意味著你應該毫無考慮地放棄最低的報價。先查看所有以上給予的提示。如果你選擇最便宜的，請確保你得到一個清楚列明材料、廢物處理和人力的報價。另外亦問消費稅 / 增值稅是否包括在內；並確保它是明確的列在報價中。"

msgid "E-mail"
msgstr "電郵"

msgid "EMA: Energy Market Authority (Electrical Licensing)"
msgstr "EMA：能源市場管理局（電工許可證）"

msgid "Edit"
msgstr "編輯"

msgid "Edit Job Details"
msgstr "編輯工作詳情"

msgid "Edit Profile"
msgstr "編輯個人資料"

msgid "Electricians"
msgstr "電工"

msgid "Email"
msgstr "電郵"

msgid "Email Notifications"
msgstr "電郵通知"

msgid "Email:"
msgstr "電郵："

msgid "Ensure contractor is properly licensed"
msgstr "確保承包商獲得適當的許可證"

msgid "Ensure that M&E works are done according to the correct design, cost, safety requirements and agreed timelines."
msgstr ""

msgid "Ensure that construction safety practices are adhered by contractors."
msgstr ""

msgid "Ensuring that the project is completed according to the correct design, cost, safety requirements and timelines."
msgstr "确保项目按照正确的设计，成本，安全要求和时限完成。"

msgid "Error processing transaction"
msgstr "交易處理錯誤"

msgid "Evening (6pm - 9pm)"
msgstr "晚上(下午6點 - 下午9點)"

msgid "Every lead you purchase should enable you to quote on that job. Once you have finished the job you should ask the homeowner to rate you. The more positive ratings you receive the better chance you have to win more work."
msgstr "你每購買一個工作轉介，便可以對有關工作提供報價。一旦你完成了一項工作，便應該請求屋主向你作出評級，愈正面的評級便愈能讓你贏得更多工作。"

msgid "Every time we connect you with a local Contractor we’ll share their ratings with you, so you can make a smarter choice."
msgstr "每次當我們幫你聯繫本地的承包商時，我們便會與你分享他們的評級，從而讓你作出更聰明的選擇。"

msgid "Example MBMA Malaysia, BCA Singapore, HKCA Hong Kong, TCA Thailand or VACC Vietnam "
msgstr ""

msgid "Example:"
msgstr "例子：139951"

msgid "Expires on:"
msgstr "到期時間："

msgid "FAQ"
msgstr "常見問題"

msgid "File"
msgstr ""

msgid "Fill in the online form and 3 verified renovation contractors will be in touch to do quotes for your renovation project."
msgstr "在线表格填写然后3个经验证的承包商将与您联系来为您的装修工程做报价。"

msgid "Final Invoice"
msgstr ""

msgid "Find More <em>Work</em> in %{city}"
msgstr "在%{city}尋找<em>工作</em>"

msgid "Find New Customers The Easy Way"
msgstr "尋找新客戶的簡單方法"

msgid "Find a <em>Contractor</em> in %{location}"
msgstr "在%{location}尋找承包商"

msgid "Find a Contractor in %{location} | Kluje"
msgstr "在%{location}尋找承包商 | Kluje"

msgid "Find a contractor"
msgstr "查找承包商"

msgid "Find new customers quickly and easily with live alerts"
msgstr "憑藉簡單快捷的即時配對提示來尋找客戶"

msgid "Find the page in My Account"
msgstr "在「我的帳戶」中查找頁面"

msgid "Find the ‘jobs’ page in ‘My account’"
msgstr "在「我的帳戶」中尋找「工作項目」頁面"

msgid "Find us on Facebook"
msgstr "在Facebook上與我們聯繫"

msgid "Finding contractor is very easy"
msgstr "尋找承包商是十分容易的"

msgid "Finish Editing"
msgstr "完成編輯"

msgid "First Name"
msgstr "名字"

msgid "First Name:"
msgstr "名字："

msgid "First name:"
msgstr "名字："

msgid "Firstly, we encourage you and the contractor to try and resolve the situation between yourselves. However, if asked to do so, Kluje.com can act as a mediator. Please remember that Kluje.com cannot resolve any legal situation and can only try to help resolve the situation before it becomes a legal matter. Complaints are handled on a case by case basis.If you’re not happy with the quality of workmanship you should leave a rating stating why the Contractor did not live up to your expectations. Contractors who fail to deliver quality work can be permanently suspended from Kluje.com."
msgstr "首先，我們鼓勵你和承包商能夠私下解決你們之間的問題。然而，如果需要的話，Kluje.com可以充當調解人。但請記住，Kluje.com不能解決任何法律上的情況，我們只能夠在還未成為法律問題之前設法提供協助，而每個投訴將會根據個別案件的情況處理。如果你不滿意承包商的工作質量，你應該給予負面評級，並說明為什麼有關承包商未能達到你的期望，而任何未能提供高度工作質量的承包商，將可以被Kluje.com永久停止服務。"

msgid "Floor Size"
msgstr ""

msgid "Floor Size:"
msgstr ""

msgid "Follow us on"
msgstr "關注我們"

msgid "Food & Beverage"
msgstr "食品与饮料"

msgid "Food and Beverage"
msgstr ""

msgid "For more advice:"
msgstr "欲了解更多建議："

msgid "For more tips check out the"
msgstr "欲了解更多提示，請查看"

msgid "Forgot password?"
msgstr "忘記密碼？"

msgid "Founder"
msgstr "創辦人"

msgid "Free"
msgstr "免費"

msgid "Free Contractor Sign Up"
msgstr "承包商免費註冊"

msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr "常見問題"

msgid "Genuine homeowner ratings help you to choose the best Contractor."
msgstr "真實的屋主評級能夠協助你選擇最好的承包商。"

msgid "Get 3 Quotes from our Verified Contractors!"
msgstr "通过我们验证的承包商获得3个 报价"

msgid "Get Quotations"
msgstr "获得报价"

msgid "Get Rated :"
msgstr "獲得評級："

msgid "Get a Quote"
msgstr "獲取報價"

msgid "Get a Quote Today - it's Free"
msgstr "現在就免費獲取報價"

msgid "Get a personalized profile page"
msgstr "獲得專屬的個人頁面"

msgid "Get an invoice for a deposit payment"
msgstr "獲取發票以支付定金"

msgid "Get the right leads:"
msgstr "獲得合適的工作轉介機會"

msgid "Get unlimited job leads"
msgstr "獲得無限工作機會"

msgid "Get unlimited job leads - pay only for the ones you want"
msgstr "獲得無限工作機會 - 只需支付你想要的那些工作項目"

msgid "Getting quotes on Kluje.com is free. Just fill in the form telling us the type of work that needs doing. A detailed description and an approximate, but realistic, budget for the job."
msgstr "在Kluje.com上發佈工作項目並獲得報價是免費的，只需填寫表格，告訴我們工作類型、詳細的工作說明和切合實際的預算便可。"

msgid "Getting your 3 quotes"
msgstr "獲取3個不同的報價"

msgid "Give a thorough, detailed quote and provide references"
msgstr "提供徹底詳細的報價和參考資料"

msgid "Give as much detail about the work that needs to be done. This will help the Contractor to decide if they want to accept your job and will draw more interest to your job post."
msgstr "請盡可能為所需做的工作提供更多的細節。這將有助於承包商決定他們是否願意接受你的工作，及吸引更多報價的興趣。"

msgid "Give as much detail about your job, consider the size, location and whether materials are included. The more detail the easier it is for a contractor to decide to purchase your lead. Don't add any personal details in the description."
msgstr "就你的工作提供盡可能多的細節，包括大小、位置，以及是否需要包括任何材料。越詳細的資料，便越容易讓承包商決定是否購買你的工作機會，但請不要在描述中添加任何個人資料。"

msgid "Giving feedback and ratings"
msgstr "給予意見和評級"

msgid "Go to homepage"
msgstr ""

msgid "Go to my account"
msgstr "到我的帳戶"

msgid "Go with Kluje Concierge Service for your next renovation project."
msgstr ""

msgid "Guarantees"
msgstr "擔保"

msgid "HDB: The Housing & Development Board"
msgstr "HDB：建屋發展局"

msgid "Handyman Services"
msgstr "巧手雜項服務"

msgid "Has been suspended"
msgstr "已被暫停"

msgid "Have a Question for Kluje?"
msgstr "有問題想問Kluje嗎？"

msgid "Have a question about your home improvement project? Our contractors in %{location} can help. Simply post your question and they will answer it!"
msgstr "對你的家居裝修工程有問題嗎？我們當地的承包商很樂意提供協助，請簡單貼出你的問題，我們將會一一解答！"

msgid "He is the lowest bidder and it seems like a really good deal, or the timeline seems too short (or too long). Either of these scenarios is a red flag that signals he may be inexperienced at handling your type of project or he may be cutting corners to win the job. If your Service Provider seems pushy or desperate for your work, you should also consider this as a red flag."
msgstr "價格低得不敢相信，或者進度時限似乎太短（或太長） 。這些情況都是一個警告的訊號，可能標誌著服務供應商在處理你這類項目的經驗不足，或者有可能會偷工減料以贏取工作。如果你的供應商對你的工作似乎過於強求或不顧一切，你也應該考慮這是一個危險的訊號。"

msgid "Hello"
msgstr "你好"

msgid "Help"
msgstr "支援"

msgid "Help build a better renovation industry"
msgstr "協助建立一個更理想的裝修行業"

msgid "Hi"
msgstr "你好"

msgid "Hi %s,"
msgstr "你好，%s，"

msgid "Hi, %{name}"
msgstr "你好，%{name}"

msgid "Hide Details"
msgstr ""

msgid "Hide Meeting Details"
msgstr ""

msgid "Hide Schedule Meeting"
msgstr ""

msgid "Hide question"
msgstr ""

msgid "Hide rating"
msgstr "隱藏評級"

msgid "High quality contractors at your service"
msgstr "高質素的承包商為你服務"

msgid "Home"
msgstr "首頁"

msgid "Homeowner"
msgstr "屋主"

msgid "Homeowner Details"
msgstr "屋主詳細資料"

msgid "Homeowners"
msgstr "屋主"

msgid "Homeowners - Advice & tips"
msgstr "屋主 - 建議及提示"

msgid "Homeowners rate their Contractors on quality, value and proffesionalism and also leave relevant comments for others to see."
msgstr "屋主按質量、價錢和專業性來評級承包商，並留下相關的評語予其他人查看。"

msgid "How :"
msgstr "如何："

msgid "How do I become a Premium Member?"
msgstr "我怎樣才能夠成為高級會員？"

msgid "How do I bid a job lead?"
msgstr "我要如何購買工作轉介機會呢？"

msgid "How do I buy a job lead through SMS?"
msgstr "我要如何透過短訊來購買工作轉介機會呢？"

msgid "How do I cancel my account?"
msgstr "如何取消我的帳戶呢？"

msgid "How do I change/update my contact details?"
msgstr "如何更改/更新我的聯絡方法呢？"

msgid "How do I choose a budget?"
msgstr "我要如何選定預算？"

msgid "How do I control which job leads I receive?"
msgstr "如何控制我收到的工作機會呢？"

msgid "How do I get high ratings?"
msgstr "如何得到好評級呢？"

msgid "How do I get the most from Kluje.com once I have joined?"
msgstr "加入後，如何好好利用Kluje.com呢？"

msgid "How do I purchase credit?"
msgstr "我如何購買點數？"

msgid "How do I rate the contractor and why?"
msgstr "如何及為何要向承包商評級呢？"

msgid "How do I request a rating?"
msgstr "如何請求評級呢？"

msgid "How do I update a job?"
msgstr "如何更新我已發佈的工作項目呢？"

msgid "How do I view the job leads I have bought?"
msgstr "我如何查看我已經購買了的工作轉介機會呢？"

msgid "How do you know which is the best one?"
msgstr "你怎麼知道哪一個是最好的呢？"

msgid "How does Kluje help you find a Contractor?"
msgstr "Kluje如何幫你尋找承包商呢？"

msgid "How does a Homeowner know that my ratings are genuine?"
msgstr "屋主如何知道我的評級是真實的呢？"

msgid "How it Works"
msgstr "使用指南"

msgid "How it works"
msgstr "使用指南"

msgid "How long does it take?"
msgstr "需時多久？"

msgid "How to get quotes?"
msgstr "如何獲得報價？"

msgid "I have posted a job what now?"
msgstr "我已經發佈了一個工作項目，那現在要做什麼？"

msgid "ID"
msgstr "ID"

msgid "Id"
msgstr "Id"

msgid "If a Contractor has received a total of 3 medium to high level complaints from a homeowner"
msgstr "如果一個承包商一共收到3個由屋主發出的中等至嚴重投訴"

msgid "If a Contractor is acting unscrupulously: including inappropriate language, racism, sexism, threats, bullying and abusing the trust of the homeowner"
msgstr "如果承包商作出不適當的行為：包括不適當的語言、種族歧視、性別歧視、威嚇、欺凌和濫用屋主的信任"

msgid "If a Contractor receives any serious complaints from a homeowner in their first month of having joined our service"
msgstr "如果承包商在加入我們的第一個月內，就收到一位屋主的嚴重投訴"

msgid "If a Service Provider is not properly licensed to handle the work you need done, the work they are doing is most likely suspect at best and, in the worst-case scenario, could even be hazardous."
msgstr "如果服務供應商未持有正確牌照處理你需要做的工作，他們工作的品質是有可疑的，在最壞的情況下，甚至可能是危險的。"

msgid "If a Service Provider is willing to work without pulling the correct permits or completing the proper inspections, he’s not doing so to save your time or money. It’s typically because he is not qualified to pull the permit, or he knows that he is doing sub-par work."
msgstr "如果服務供應商願意在沒有提交正確的許可或完成適當的檢查的情況下工作，其行為並不是為你節省時間或金錢。這通常因為供應商並不符合許可的資格 ，或知道其工作低於一般的水平。"

msgid "If at anytime you have a question, contact us at"
msgstr "如果你在任何時候有問題的話，請聯絡我們"

msgid "If at anytime you have any questions or feedback, please email us at:"
msgstr ""

msgid "If no contractors have responded within 1 day, you can update your budget or description to try increase the interest in your job."
msgstr "如果1天之內都沒有承包商作出回應的話，你可以更新你的預算或描述來提高他們的興趣。"

msgid "If no contractors respond in the next 12 hours, log onto your account and review your job details, remember you need to be clear, the more details the better.Additionally, the most common reason no one buys your lead is that your entered budget does't match your job details. Try adjusting it and see if that helps."
msgstr "若接下來的12小時內都沒有承包商回應的話，請登入你的帳戶，並檢查你的工作項目細節，請更加清楚地說明工作項目的細節，愈仔細愈好。另外，沒有承包商購買你的工作機會的常見原因，通常是因為你輸入的預算並不符合你所需要的工作內容。因此，請試著調整預算，看看是否有幫助。"

msgid "If the Service Provider doesn’t seem to have expertise in your type of project – whether it’s renovation, event planning or project management – you should be very wary. Some projects may require true experts to manage, not to mention successfully and efficiently navigating any issues that may emerge."
msgstr "如果服務供應商對你項目的類型似乎並不具備專業知識 - 無論是裝修、活動策劃或項目管理 - 你都應該非常謹慎。有些項目可能需要真正的專家來管理，更別說成功有效地處理可能出現的任何問題。"

msgid "If you are a contractor"
msgstr "如果你是承包商"

msgid "If you are a homeowner"
msgstr "如果你是屋主"

msgid "If you are accepted to join Kluje Commercial, you will start to receive commercial renovation leads, which are not available through the normal Kluje lead system."
msgstr ""

msgid "If you are happy with this contractors quote, you will need to select them in your account. This will then let them know that you are interested in them completing you job.  Always make sure that you have considered all 3 quotes before making a choice."
msgstr ""

msgid "If you are interested in buying the lead, simply reply using the code provided in the SMS."
msgstr "如果你有興趣購買這個工作機會，只需利用短訊內提供的代碼來回覆便可。"

msgid "If you did not recieve the email please click on the button below."
msgstr "如果你沒有收到電子郵件，請點擊以下按鈕。"

msgid "If you didn't hire this contractor, it may be an error and you may safely disregard this email."
msgstr "如果你沒有僱用此承包商，那麼這封可能是誤發的電郵，請忽略它。"

msgid "If you don't want to do either then you can simply wait for your job to expire and it will automatically be removed from our lead boards."
msgstr "如果你不想這樣做的話，你只需等待你的工作項目過期，然後它便會自動從我們的工作項目公佈欄中移除。"

msgid "If you experience any problems, please email us at:"
msgstr "如果你碰到任何問題，可以通過電郵來聯絡我們："

msgid "If you feel a rating is particularly unfair, factually incorrect or slanderous, please"
msgstr "如果你覺得某個評級特別不公、與事實不符，甚至具誹謗性的，請"

msgid "If you have any questions or feedback, please email us at"
msgstr "如果你有任何問題或意見的話，請電郵我們至"

msgid "If you have any questions you can email us at"
msgstr "如果你有任何問題的話，請電郵我們至"

msgid "If you have forgotten your password or need to change it for any reason, you may change your password by clicking on this link."
msgstr "如果你忘記了密碼或需要更改密碼的話，你可以隨時點擊這條鏈給來更改你的密碼。"

msgid "If you need to make changes.Contact us:"
msgstr "如果你需要進行變更。請聯絡我們："

msgid "If you receive a rating that is particularly unfair, please"
msgstr "如果你獲得某個特別不公的評級，請"

msgid "If you requested the concierge service we will call you to schedule a meeting with a contractor and get a proper understanging of your requirements."
msgstr ""

msgid "If you think you have been overcharged for any reason or want to query a payment."
msgstr "如果你是基於任何理由而覺得多付了，或者想查詢付款詳情的話，"

msgid "If you wish to cancel your account, you may do so at any time by contacting us."
msgstr "如果你希望取消你的帳戶，你可以在任何時間與我們聯絡。"

msgid "If you're interested in buying this lead, click the link below"
msgstr "如果你有興趣購買這個工作機會的話，只需點擊以下鏈結"

#, fuzzy
msgid "If you're interested in the lead, click the link below"
msgstr "如果你有興趣購買這個工作機會的話，只需點擊以下鏈結"

msgid "If your Service Provider does not carry General Liability or Workers Compensation insurance, any mishap could become your very costly responsibility."
msgstr "如你的服務供應商並不承擔一般責任或工商賠償保險，你有可能為任何意外擔上昂貴的責任。"

msgid "Images"
msgstr "圖片"

msgid "Images are removed!"
msgstr "圖片已移除!"

msgid "Immediate access to all jobs"
msgstr "立即瀏覽所有工作"

msgid "Important"
msgstr "重要"

msgid "In the unlikely event that a Contractor has acted unscrupulously, we can suspend an account. Our policy is to close accounts under the following circumstances:"
msgstr "如果承包商罕見地作出不適當的行為，我們可以終止其帳戶。在下列情況下我們會關閉有關帳戶："

msgid "Increase your company's online presence"
msgstr "提高貴公司的網上業務"

msgid "Inexperience"
msgstr "無經驗"

msgid "Interior Design"
msgstr "室內設計"

msgid "Interior Designer"
msgstr ""

msgid "Internal Server Error"
msgstr "內部伺服器錯誤"

msgid "Invalid mobile number"
msgstr ""

msgid "Invoice"
msgstr "单据"

msgid "Invoice Details"
msgstr ""

msgid "Invoice History"
msgstr ""

msgid "Invoice ID"
msgstr ""

msgid "Invoice No."
msgstr "发票号码"

msgid "Invoices History"
msgstr "帐单记录"

msgid "It is important to choose a contractor that is best suited for the job you want done.  This will help ensure that you are contacted by a contractor who is qualified to do your job."
msgstr "對於你想進行的工作項目來說，選擇一個最適合的承包商是非常重要的，這有助確保一個有資格的承包商會與你聯繫。"

msgid "It is important to note that each complaint must be dealt on a case by case basis as circumstances vary. Kluje.com conducts each investigation, usually within 5-10 business days"
msgstr "請注意，因為每個個案的情況都有所不同，因此每個投訴都會按個別情況處理，而Kluje.com通常會在5-10個工作天內針對每個個案進行調查。"

msgid "It is your responsibility to select a suitable contractor and to negotiate the terms of any Project to be performed by the contractor selected. We do not guarantee any specific contractors information, accreditation, or registration. We make no warranty regarding any goods or services purchased or obtained through listing a Project on the Service or any transactions entered into through the Service, and you should in all cases make your own enquiries. In particular, it is your responsibility to carry out appropriate checks on any contractor that you are considering engaging and to request evidence of relevant trade or industry accreditations, and to satisfy yourself that the contractor is solvent and has appropriately qualified and certified personnel to complete the Project prior to contracting. You should not engage any contractor or make any deposit or other payment to them without having conducted such checks to your full satisfaction. While our hope is that you will be happy with every contractor you find through the Service, you should not engage any contractor if you have any doubts or concerns about it."
msgstr ""
"這是你的責任去選擇一個合適的承包商和談判任何其承包下項目的條款。我們不保證任何個別承包商的資料、認證或登記。我們不會對在本服務發佈的項目中選購或得到的任何商品或服務，或通過本服務輸入的任何交易作出保證，在任何情況下你應該私自查詢。特別是決定承包對象前，你有責任對你正在考慮僱用的承包商作出適當的檢查，要求其提出相關行業或行業認可資格的證明，並得悉承包商是有償債的能力，及具有適當資格和認證的人員來完成任何承包相應的項目，好讓你以後放心。在未進行相關令你完全滿意的檢查前，你都不應該僱用任何承包商或給予其任何訂金或款項。雖然我們希望你對通過本服務找到的任何一個承包商都很滿意，但你都不應該僱用你有任何疑問或擔憂的承包商。\n"

msgid "It only takes 5 min to post."
msgstr "只需要5分鐘發佈"

msgid "It's never been easier to sign up with kluje.com, the only online service that helps you find customers and build your reputation at the same time."
msgstr "註冊kluje.com是非常簡單容易，它是唯一一個網上服務網站能夠為你尋找顧客，並同時幫助你建立名聲。"

msgid "It’s simple. You post your renovation project with us and our courteous staff will schedule a time for our commercial contractors to come by for a visit. We will provide 3 quotes from 3 different contractors, so you will be able to make a informed decision on which contractor to use."
msgstr ""

msgid "It’s very concerning if important details are only vaguely addressed. If your Service Provider makes statements like, “Don’t worry, you’ll love the cabinets!” but you never get to select or even see them, it’s a signal that you might not be getting what you expect or have paid for."
msgstr "如果重要的細節都只是模糊地處理，是非常令人擔憂的。如果你的服務供應商曾聲稱：\"別擔心，你一定會喜歡那些櫥櫃！\" 但你永遠沒有機會選擇甚至看看那些櫥櫃，那是一個信號意味著你有可能得不到你所期望或已支付的效果。"

msgid "I’m new to Kluje.com and I don’t have any ratings. How do I win work?"
msgstr "我剛剛加入Kluje.com，並沒有任何評級，那麼我如何能夠贏得工作項目呢？"

msgid "Job Alert from Kluje.com!"
msgstr "從Kluje.com的工作提示！"

msgid "Job Amount"
msgstr ""

msgid "Job Category"
msgstr "工作種類"

msgid "Job Details"
msgstr "工作詳情"

msgid "Job Details:"
msgstr "工作詳情："

msgid "Job ID"
msgstr "工作ID"

msgid "Job ID not found"
msgstr "找不到工作ID"

msgid "Job Invoice"
msgstr ""

msgid "Job Quotes"
msgstr ""

msgid "Job Status:"
msgstr ""

msgid "Job cannot be cancelled at the moment."
msgstr "目前不能取消工作項目。"

msgid "Job cannot be reposted at the moment."
msgstr "目前不能重新發佈工作項目。"

msgid "Job category"
msgstr "工作種類"

msgid "Job details"
msgstr "工作詳情"

msgid "Job is not editable."
msgstr "工作不能編輯。"

msgid "Job is successfully archived."
msgstr "工作已成功封存。"

msgid "Job lead bided!"
msgstr ""

msgid "Job lead purchased!"
msgstr "購買了工作轉介機會！"

msgid "Job leads are the requests for Contractors that Homeowners post on Kluje.com. We sort these requests by postcode, trade and skill type and then pass the details along to our Contractors."
msgstr "工作項目轉介機會是屋主在Kluje.com上發佈的工作項目，以請求承包商來報價。我們將這些工作機會按郵政編號和技能類型分類，然後把工作項目的詳情傳遞給我們的承包商。"

msgid "Job site in %{location}"
msgstr "招聘网站%{location}"

msgid "Job updated successfully"
msgstr "工作項目成功更新"

msgid "Jobs"
msgstr "工作項目"

msgid "Jobs Posted:"
msgstr "已發佈的工作項目："

msgid "Jobs are posted by Homeowners and Contractors can buy the leads to obtain the homeowner's contact details. Contractors then contact the Homeowner and arrange a time to quote on the work. The homeowner will then decide on the right Contractor for that job. Homeowners can then rate the Contractor after the work is complete to share their experience with others."
msgstr "工作項目是由屋主發佈，而承包商則可以購買工作轉介機會來取得屋主的聯絡資料。然後，承包商便可以與屋主聯絡，並提供報價。最後，屋主便會從中挑選合適的承包商。當完成工作之後，屋主便可以對承包商評級，並向其他人分享他們的親身體驗。"

msgid "Jobs leads with an unrealistic budget or very short descriptions may not get a response from Contractors. If no Contractors have responded within 1 day we ask you to update the job."
msgstr "不切實際的預算或非常簡短的工作描述都可能無法獲得承包商的回應，如果1天內都沒有承包商回應的話，我們便會要求你更新你的工作項目。"

msgid "Just to let you know your job has been approved and your lead has been sent out to qualified local contractors for review."
msgstr "你的工作項目已經被核准，並且已經發送給合資格的承包商來查看。"

msgid "Just trust me"
msgstr "只要相信我"

msgid "Kluje Commercial Commission Invoice"
msgstr ""

msgid "Kluje Commercial Invoice"
msgstr ""

msgid "Kluje Commercial Paid Commission"
msgstr ""

msgid "Kluje Commercial Paid Commission Invoice"
msgstr ""

msgid "Kluje Concierge Service"
msgstr ""

msgid "Kluje Disclaimer"
msgstr "Kluje免責聲明"

msgid "Kluje Sitemap"
msgstr "Kluje網站地圖"

msgid "Kluje as featured in the Media"
msgstr "Kluje被媒體廣泛報導"

msgid "Kluje | Agents - Sign up"
msgstr ""

msgid "Kluje | Ask an Expert"
msgstr "Kluje | 諮詢專家"

msgid "Kluje | Contractors - Advice & tips"
msgstr "Kluje | 承包商 - 建議與提示"

msgid "Kluje | Contractors - How it Works Guide"
msgstr "Kluje | 承包商 - 使用指南"

msgid "Kluje | Contractors - Sign up"
msgstr "Kluje | 承包商 - 註冊"

msgid "Kluje | Homeowners  - How it Works Guide"
msgstr "Kluje | 屋主 - 使用指南"

msgid "Kluje | Homeowners - Checklist"
msgstr "Kluje | 屋主 - 清單"

msgid "Kluje.com was founded in Singapore but aims to make life easier for homeowners globally. Currently we're available in 4 countries in South-East Asia and are planning on broadening our reach in the near future"
msgstr "Kluje.com於新加坡成立，目標是令全球的屋主生活得更輕鬆。目前，我們在東南亞4個國家提供服務，並正計劃在不久的將來擴大我們的業務範圍"

msgid "Kluje.com was founded to provide homeowners with a reliable and easy way to find contractors for their home improvement projects, routine maintenance or just a few odd jobs around the house."
msgstr "Kluje.com成立的宗旨，是為屋主提供一個可靠而簡便的方法，就自己的家居裝修項目、日常維修或居所周圍的一些簡單工程，尋找優質的承包商。"

msgid "Kluje.com was founded to provide homeowners with an easy way to find contractors for not only"
msgstr "Kluje.com成立的宗旨，是為屋主提供一個可靠而簡便的方法"

msgid "Kluje.com will notify you when a contractor buys your lead via email, so please check periodically."
msgstr "當有承包商購買你的工作項目時，Kluje.com會透過電郵通知你，因此請定期查閱電郵郵箱。"

msgid "Lack of a license"
msgstr "缺乏許可證"

msgid "Landing pages"
msgstr "登陸頁面"

msgid "Last Name"
msgstr "姓氏"

msgid "Last Name:"
msgstr "姓氏："

msgid "Last name:"
msgstr "姓氏："

msgid "Lead Price"
msgstr "工作轉介價格"

msgid "Lead Price:"
msgstr "工作轉介價格："

msgid "Lead price"
msgstr "工作轉介價格"

msgid "Legal documents"
msgstr "法律文件"

msgid "Liability insurance"
msgstr "责任保险"

msgid "Licenses"
msgstr "執照"

msgid "List Your Business"
msgstr "列出你的企业"

msgid "List of contractors"
msgstr "承包商名單"

msgid "Location:"
msgstr "地點："

msgid "Locations"
msgstr "地點"

msgid "Log In"
msgstr "登入"

msgid "Log in before continuing"
msgstr "登入，然後再繼續"

msgid "Log in to Kluje.com"
msgstr "登入Kluje.com"

msgid "Login"
msgstr "登入"

msgid "Login to your account and click ‘Purchased Jobs’ from the main navigation. Here you will see a list of jobs you have purchased."
msgstr "登入到你的帳戶，從主功能表中選擇「已購買的工作項目」，在這裡你將會看到你已經購買的工作項目。"

msgid "Login to your account and from there you can edit your contact info or change your address. You will not be able to change your"
msgstr "登入到你的帳戶，你可以編輯你的聯絡資料或更改你的地址。你不能更改你的"

msgid "Login to your account, find the job on your Purchased Jobs list and select ‘Request rating’ We also recommend that you ask the customer directly to rate you when you’ve completed the job."
msgstr "登入到你的帳戶，在「已購買的工作項目」清單中尋找你的工作項目，並選擇「請求評級」。我們亦建議你在完成這個工作項目後，直接要求客戶給你評級。"

msgid "Looking for advice on how to use kluje.com? This page has all the answers. Post your job, choosing a contractor, its all here."
msgstr "正在尋找使用Kluje.com的建議嗎？此頁面擁有所有答案。如何刊登你的工作項目、如何選擇承包商，都可以在這裡找到答案。"

msgid "Looking to <em>Renovate</em> <span>Your Commercial Property?</span>"
msgstr "希望翻新你的商用物业？"

msgid "Looking to Renovate Your Commercial Property?"
msgstr "希望翻新你的商用物业？"

msgid "Make sure that your budget is sufficient for the work to be completed. If your budget is too low, you may not get any interest. So if you want your kitchen tiled, your budget should be $500 not $100. Try to be realistic with the budget."
msgstr "請確實你的預算是足夠完成工作的。如果你的預算太低，你有可能得不到任何承包商的興趣。假設你想為廚房鋪磚，那預算應該是＄500而不是＄100。請作切實的預算。"

msgid "Make sure you select the contractor that will be best suited to complete the job correctly."
msgstr "請確保你所選的承包商是最適合完成工作的人選。"

msgid "Malaysia"
msgstr "馬來西亞"

msgid "Management of contractors and sub-contractors in carrying out M&E works."
msgstr ""

msgid "Managing contractors and sub-contractors in carrying out the project."
msgstr "在开展该项目中管理承包商和分包商。"

msgid "Meeting Request"
msgstr ""

msgid "Meeting scheduled "
msgstr ""

msgid "Members"
msgstr "會員"

msgid "Membership Number"
msgstr ""

msgid "Menu"
msgstr "菜单"

msgid "Minor Renovation"
msgstr ""

msgid "Mobile No:"
msgstr "手機號碼："

msgid "Mobile number"
msgstr ""

msgid "Monday to Friday"
msgstr "星期一至星期五"

msgid "Monday to Friday, 10am to 5pm"
msgstr "星期一至星期五，上午10:00至下午5:00"

msgid "Month"
msgstr "月"

msgid "More Details"
msgstr "更多细节"

msgid "Morning (8am - 12pm)"
msgstr "早上(上午8點 - 中午12點)"

msgid "My Account"
msgstr "我的帳戶"

msgid "My Clarifications"
msgstr ""

msgid "My Contractors"
msgstr "我的承包商"

msgid "My Initial Quote"
msgstr ""

msgid "My Job Options"
msgstr "我的工作選項"

msgid "My menu"
msgstr "我的選單"

msgid "NEA: National Environment Agency (Food Hygiene Licensing)"
msgstr "NEA：國家環境局（食物衞生許可證）"

msgid "NO"
msgstr ""

msgid "Name"
msgstr "姓名"

msgid "National Water Services Commission (Plumbing)"
msgstr "國家水務委員會（水管）"

msgid "Need a Residential Renovation Done?"
msgstr "你需要装修住宅吗？"

msgid "Need advice on how to use your kluje.com account? We answer your most common questions."
msgstr "需要如何使用你Kluje.com帳戶的建議嗎？我們能夠解答大多的常見問題。"

msgid "Need any Clarification on Job?"
msgstr ""

msgid "Need help?"
msgstr "需要協助？"

msgid "Need to talk to us? All our contact details are here. We are happy to respond to your requests."
msgstr "想跟我們洽談嗎？這裡有我們的聯絡資料，我們很樂意回應你的訴求！"

msgid "Neque porro quisquam, <span>lorem ipsum</span>"
msgstr ""

msgid "New Password"
msgstr "新密碼"

msgid "New Password Confirmation"
msgstr "新密碼確認"

msgid "New jobs"
msgstr "新工作項目"

msgid "New password"
msgstr "新密碼"

msgid "Next"
msgstr ""

msgid "No"
msgstr "否"

msgid "No Contractors have placed any Invoices on Job yet."
msgstr ""

msgid "No Contractors have placed any Quotes on Job yet."
msgstr ""

msgid "No Obligation"
msgstr "沒有義務"

msgid "No activity to show"
msgstr "沒有活動可以展示"

msgid "No contractors have any question on your job yet."
msgstr ""

msgid "No contractors have placed any bids on your job yet."
msgstr "尚未有承包商購買你的工作項目。"

msgid "No insurance"
msgstr "沒有保險"

msgid "No long-term commitment and no contract"
msgstr "沒有長期的承諾和合同"

msgid "No long-term commitment and no contract."
msgstr "沒有長期的承諾和合同"

msgid "No preference"
msgstr "沒有特別偏好"

msgid "No rating"
msgstr "沒有評級"

msgid "No. Your contact details will never be made public on the platform. Your contact details are only available to the contractors that purchase your job lead,"
msgstr "不會。你的聯絡資料絕不會在這個網站上公開，當有承包商購買你這個工作機會時，他們才會收到你的詳細聯絡資料。"

msgid "No. Your contact details will never be made public on the platform. Your contact details are only available to the contractors that purchase your job lead."
msgstr "不會。你的聯絡資料絕不會在這個網站上公開，當有承包商購買你這個工作機會時，他們才會收到你的詳細聯絡資料。"

msgid "Not Ready to Post a Job but still have a question about your home renovation project?"
msgstr "沒有發佈工作項目的準備，但對於你的家居裝修項目尚有疑問？"

msgid "Not accept"
msgstr ""

msgid "Not all Service Providers who do the quote carry out the work themselves. They may work alongside other subcontractors, or hire subcontractors to complete the entire job. While this is perfectly normal it is good to clarify this up front."
msgstr "不是所有報價的服務供應商獨自完成所有工作。他們有可能跟其他分包商合作，或僱用分包商來完成整個項目。在行內這是絕對正常的，不過謹記一早說明清楚。"

msgid "Not bidded"
msgstr "未被驗證"

msgid "Not verified"
msgstr "未被驗證"

msgid "Note : Your account may not be topped up immediately as we will conduct a search on your company to verify your details."
msgstr "注意：你的帳戶可能尚未能夠立即增值，因為我們需要時間來驗證你所輸入的公司資料。"

msgid "Note:"
msgstr ""

msgid "Note: Do not reply to this email"
msgstr "注意：請不要回覆此郵件"

msgid "Note: Don't add too many separate jobs to a single post instead split the job up into smaller jobs. It's easy to post job from within your account."
msgstr "注意：請不要在單一的工作項目帖子中添加太多的獨立工作，應該把工作項目分成較小的工作，這可以很容易地從你的帳戶中發佈工作。"

msgid "Note: Image size up to 5MB (jpeg, jpg, pdf, png)"
msgstr "注意：圖片最大為5MB(jpeg, jpg, gif, png)"

msgid "Note: Image size up to 5MB (jpeg, jpg, png)"
msgstr ""

msgid "Note: This will help contractors give a better quotation."
msgstr "注：這會有助承包商提供較好的報價。"

msgid "Notifications"
msgstr "短訊通知"

msgid "Now it seems your job is about to expire and we are wondering what you want to do:"
msgstr "你張貼的工作項目即將過期，你現在希望怎麼做："

msgid "Number of Quotes"
msgstr ""

msgid "OH NO! You have no bids on your job lead!"
msgstr "糟了！尚未有承包商購買你的工作項目。"

msgid "Office"
msgstr "办公室"

msgid "Oh My! Where did the time go? Our contractors are very,very busy and it seems they are not interested in your job. Although it has been viewed by %d contractors, no one has bought your lead."
msgstr "我的天啊！他們去了哪裡？我們的承包商非常非常忙碌，而且他們看來對你的工作項目不感興趣。儘管你的工作項目已經被%d個承包商查看過，但還是沒有人購買你的工作項目。"

msgid "Once you have built-up a few ratings, it will be easier to go after bigger jobs and keep winning."
msgstr "一旦你獲得一些評級，便將會更容易獲得更大型的工作項目。"

msgid "Once you have posted your job, we will then contact all of the Contractors who have the right skills and location to be able to quote. Up to 3 Contractors will be provided with your contact details. You’ll receive a phone call or message from the Contractor so that they can proceed with a quote."
msgstr "一旦你發佈了你的工作項目，我們便會聯繫所有符合有關技能和位處鄰近位置的承包商，以提供報價。多達3個承包商會收到你的聯絡方法，而你亦會收到承包商的電話或短訊以提供報價。"

msgid "Once you have received quotes from the contractors you can choose which Contractor to proceed with. Every Kluje.com Contractor has a profile page showing their description, qualifications, accreditations and any previous ratings from past customers. We advise using all of this information together with the quote to make a decision on whom to proceed with. This way you get good quality at a fair price."
msgstr "一旦你從承包商中收到報價，你便可以從中選擇一個合適的承包商來進行工作項目。每個Kluje.com的承包商都有專屬的個人頁面來說明他們的資料、資格認證和過往客戶的評價，我們建議你使用這些資料和報價來決定選擇那位承包商，這樣你便可以獲得理想質素和合理價錢的合作伙伴。"

msgid "Once you have run out of the SMS you will automatically be topped up with another 100 SMS. The cost of %s will automatically be deducted from your credits. If you want to stop SMS you need to deactivate SMS before you run out of SMS."
msgstr "一旦你用完你的短訊配額後，你將會被自動增加另外100條短訊配額，而有關費用將會自動從你的點數中扣除。如果你希望停用短訊服務，你需要在用完短訊配額之前表示停用短訊服務。"

msgid "Once your contractor has finished the job you can rate them on kluje.com"
msgstr "一旦你的承包商完成工作項目，你便可以在kluje.com上給他們評級"

msgid "Only 3 Contractors can purchase the lead posted. You can buy leads online via Kluje.com (leads start from $1). Once a lead is purchased you need to contact the customer immediately to arrange a time to quote on the work."
msgstr "只有3個承包商可以購買某一工作機會，而你可以在網上通過Kluje.com來購買工作項目的轉介機會(起價$1)。一旦你購買到一個工作機會，你便需要立即聯絡客戶，以安排時間報價。"

msgid "Only homeowners who have hired a Contractor via Kluje.com can submit a rating for that specific Contractor. Ratings are done once the job has been finished. Homeowners are able to amend their rating at any time and the Contractor can comment/respond. We additionally screen ratings for offensive language. Random spot checks on both positive and negative ratings are conducted to ensure that homeowners can confidently hire a Contractor."
msgstr "只有通過Kluje.com來聘請承包商的屋主才可以為該承包商提交評級，工作項目完成之後，便可以給予評級。屋主能夠隨時修改其評級，而承包商可以作出相應評論/回應。我們會刪除冒犯性的語言評價，而且，為確保屋主可以充滿信心地聘請承包商，我們會隨機抽查一些正面和負面的評級。"

msgid "Operating Hours"
msgstr "營業時間"

msgid "Or"
msgstr ""

msgid "Our Commercial contractors"
msgstr "我们的商业承包商"

msgid "Our Concierge Service"
msgstr "我们的礼宾服务"

msgid "Our Kluje verified contractors will now view your job. "
msgstr ""

msgid "Our concierge service comes with:"
msgstr ""

msgid "Our contractors are given a profile page, which you can review before selection. It will contain their qualifications, photos of previous work, and ratings given to them by previous kluje.com users. After the job has been done by your selected contractor, we ask that you provide a rating for the job done in terms of value, reliability and quality. This will be attached to the contractors profile page and will be visible by all of our community."
msgstr "我們的承包商會有專屬的個人頁面，你可以在選擇承包商前先查看他們的資料。這些資料包括他們的資格、以前工作的照片和過往Kluje.com的客戶評級。當你選定的承包商完成工作項目後，我們將會要求你就他們的工作質量、價錢和可靠性給予評級。這評級將會顯示在承包商的個人頁面內，並讓所有Kluje.com的會員看到。"

msgid "Our contractors pay for the opportunity to quote on your job, please give them every opportunity to do so."
msgstr "我們的承包商要支付費用來爭取對你工作項目作出報價，因此請給他們一個報價的機會。"

msgid "Our mission is to connect homeowners with quality, local Contractors. We achieve this by providing a service to homeowners that presents them with rated Contractors and lets them choose the Contractors that are right for them. A key part of the selection criteria is the ratings system, which lets homeowners choose between Contractors based on the reviews of previous customers. In addition to these ratings the homeowner will also take into account how well a Contractor presents themselves, and their quote for the proposed work.It is also true that Homeowners only want to engage with Contractors who act responsibly, behave politely and are generally nice to work with. This simply is called being \"professional.\""
msgstr "我們的使命是聯繫屋主與本地有質素的承包商，我們提供評級制度，讓屋主選擇合適的承包商。屋主選擇承包商的關鍵在於評級制度，屋主得要查看承包商的過往客戶是如何評價及評論他們。除了這些評級，屋主還會考慮承包商是如何表現自己，以及考慮他們的報價。事實上，屋主只想與負責任、有禮貌和態度良好的承包商合作，而這才稱得上為「專業」。"

msgid "Overall Ratings"
msgstr "總體評級"

msgid "PUB: Water Service Plumbers (Plumbing Licensing)"
msgstr "PUB: 水務水管工 (水管認可證)"

msgid "Page not found"
msgstr "找不到頁面"

msgid "Paid"
msgstr ""

msgid "Partner code"
msgstr ""

msgid "Partners Sign Up"
msgstr "合作伙伴注册"

msgid "Password"
msgstr "密碼"

msgid "Password confirmation"
msgstr "密碼確認"

msgid "Password updated!"
msgstr "密碼已更新！"

msgid "PayPal"
msgstr "PayPal"

msgid "Payment Status"
msgstr "支付状态"

msgid "Payment Terms"
msgstr "付款條件"

msgid "Payment schedule"
msgstr "付款限期"

msgid "Pending"
msgstr "有待"

msgid "Perform work to a high standard and make sure you adhere to the relevant industry standards."
msgstr "高質素地進行工作，並確保你遵守相關的行業標準。"

msgid "Photo gallery"
msgstr "圖片庫"

msgid "Place"
msgstr ""

msgid "Please Verify Your E-mail"
msgstr "請驗證你的電郵地址"

msgid "Please accept our User Agreement to access to Kluje Commercial"
msgstr ""

msgid "Please complete the form before send request."
msgstr ""

msgid "Please complete the verification form before apply Kluje commercial."
msgstr ""

msgid "Please contact the client make the necessary arrangements to get the project started."
msgstr ""

msgid "Please create your Account"
msgstr "請創建你的帳戶"

msgid "Please enter a Quote amount"
msgstr ""

msgid "Please enter a valid amount."
msgstr ""

msgid "Please enter your partner code if you have partner"
msgstr ""

msgid "Please log in to continue"
msgstr ""

msgid "Please login to you account to view or download the quote."
msgstr ""

msgid "Please rate things like accuracy of quotation, price paid, overall impression."
msgstr "請對如報價的準確性、支付的價錢和總體印象等給予評級。"

msgid "Please rate things like appearance of finished job, materials used, etc."
msgstr "請對如完成工作項目的外觀和使用的材料等等給予評價。"

msgid "Please rate things like punctuality, communication, reliability etc."
msgstr "請對如守時、溝通和可靠性等等給予評級。"

msgid "Please select at least one skill"
msgstr "請選擇至少一種技能"

msgid "Please submit your Company brochure plus a separate list of your completed and current projects which should include the following information"
msgstr ""

msgid "Please take a moment and Rate them now by following this link:"
msgstr "現在請透過以下鏈結，並花點時間來給你的承包商評級："

msgid "Please take the time to read the how it works in your account. This is very important so that you understand the processes involved to use Kluje Commercial. "
msgstr ""

msgid "Please tell us about your requirements"
msgstr "請告訴我們有關你的要求"

msgid "Please update your country"
msgstr ""

msgid "Please update your mobile number and country information"
msgstr "請更新你的手機號碼和國家資料"

msgid "Please verify your email before bidding"
msgstr "投標前，請驗證你的電郵地址"

msgid "Please write the description for your job"
msgstr "請寫出你的工作說明"

msgid "Plumbers"
msgstr "水管工"

msgid "Post Requirements"
msgstr "发布要求"

msgid "Post a Commercial Job Now!"
msgstr "现在就张贴商业装修工作！"

msgid "Post a Job Now!"
msgstr "立即發佈工作項目！"

msgid "Post a Job and up to 3 contractors will contact you"
msgstr "發佈工作並多達3個承包商會與你聯絡"

msgid "Post a Residential Job Now!"
msgstr "现在就张贴住宅装修工作！"

msgid "Post a job and up to 3 contractors will contact you"
msgstr "發佈工作並多達3個承包商會與你聯絡"

msgid "Post a new job"
msgstr "發佈新工作項目"

msgid "Post not found"
msgstr "找不到發佈"

msgid "Post the Job"
msgstr "發佈工作"

msgid "Post your %{skill} job"
msgstr "發佈你的%{skill}工作"

msgid "Post your Requirements"
msgstr "发布您的要求"

msgid "Post your home improvement job on kluje.com today. It's completely free, Up to 3 quilified contractors will contact you to quote on your job."
msgstr "今天就在kluje.com發佈你的家居裝修工作，它是完全免費，而且最多會有3個合資格的承包商與你聯絡，並作出報價。"

msgid "Post your job"
msgstr "發佈你的工作項目"

msgid "Post your job for free"
msgstr "免費發佈你的工作項目"

msgid "Postal Code"
msgstr ""

msgid "Postal Code:"
msgstr ""

msgid "Posted at"
msgstr "發佈於"

msgid "Posting your job:"
msgstr "發佈你的工作項目："

msgid "Posts"
msgstr "帖子"

msgid "Preferred Contact Time"
msgstr "首選的聯絡時間"

msgid "Preferred contact time"
msgstr "首選的聯絡時間"

msgid "Preferred contact time:"
msgstr "首選的聯絡時間："

msgid "Premium"
msgstr "高級"

msgid "Premium only"
msgstr "只限高級會員"

msgid "Previous"
msgstr ""

msgid "Previous work"
msgstr "以往的工作"

msgid "Privacy Policy"
msgstr "私隱政策"

msgid "Professional quotes from 3 contractors"
msgstr ""

msgid "Professionalism"
msgstr "專業"

msgid "Profile"
msgstr "個人資料"

msgid "Project Start Date:"
msgstr ""

msgid "Project checklist to make life easier"
msgstr ""

msgid "Property Type"
msgstr "物業類型"

msgid "Property Usage"
msgstr "物业用途"

msgid "Property Usage:"
msgstr ""

msgid "Providing a project checklist to make life easier."
msgstr "提供了一个项目清单使生活更轻松。"

msgid "Purchased leads"
msgstr "已購買的工作轉介機會"

msgid "Q."
msgstr ""

msgid "Qualifications/Licensing"
msgstr "資格/執照"

msgid "Quality Local Contractors will review your job requirements and decide if they can do the work based on the details you provided."
msgstr "當地的合資格承包商會瀏覽你的工作項目要求，並基於你所提供的細節來決定他們是否能夠勝任。"

msgid "Quality of work"
msgstr "工作質素"

msgid "Question"
msgstr "問題"

msgid "Question:"
msgstr ""

msgid "Quote file"
msgstr ""

msgid "Quote was accepted"
msgstr ""

msgid "Quote was not updated"
msgstr ""

msgid "Quote was not uploaded"
msgstr ""

msgid "Quote was uploaded"
msgstr ""

msgid "Quoted at"
msgstr ""

msgid "RSS feed"
msgstr ""

msgid "Rate"
msgstr "評級"

msgid "Rate the service"
msgstr "為服務評級"

msgid "Rated"
msgstr "評級"

msgid "Rating"
msgstr "評級"

msgid "Rating request sent!"
msgstr "評級請求經已發送！"

msgid "Rating your Contractor is the best way to reward good contractors for a job well done."
msgstr "對你的承包商作出評級就是獎勵他們表現出色的最佳方法。"

msgid "Ratings"
msgstr "評級"

msgid "Ratings not only help you to make an informed decision but also reward brilliant service by helping the best contractor build strong reputations and stand out from the crowd."
msgstr "評級不但能夠幫助你作出明智的決定，也能夠幫助表現卓越的承包商建立名聲，從而在同行中脫穎而出。"

msgid "Ratings serve as your word-of-mouth online and help you build your reputation. Every time you purchase a job lead, we send your profile and ratings to the customer. The more positive ratings you have, the easier it will be to win more work."
msgstr "評級會在網絡上口耳相傳，並會幫助你建立聲譽。每次你購買工作機會的時候，我們都會向客戶發送你的個人頁面和評級。你有越多的正面評級，便越容易獲得更多工作項目。"

msgid "Ratings submitted!"
msgstr "評級已被提交了！"

msgid "Re enter Password"
msgstr ""

msgid "Read more about:"
msgstr "了解更多："

msgid "Ready to get started?"
msgstr "準備開始體驗嗎？"

msgid "Recent Articles"
msgstr "最新文章"

msgid "Recommended Posts:"
msgstr "推薦帖子："

msgid "Redirecting"
msgstr "轉向中"

msgid "Reduce the overall cost for marketing"
msgstr "減少總體營銷成本"

msgid "Register"
msgstr "注册"

msgid "Registered Company Name"
msgstr "公司註冊名稱"

msgid "Reinstatement of Space"
msgstr ""

msgid "Remember, your Login is your email address and the password as entered during sign up."
msgstr "請記住，登入帳號是你的電郵地址，而密碼是你在註冊時所輸入的密碼。"

msgid "Remember, your Login is your email address and the password as entered during sign up. "
msgstr ""

msgid "Renovation"
msgstr "裝修"

msgid "Renovation Excluding Furniture"
msgstr ""

msgid "Renovation Including Furniture"
msgstr ""

msgid "Renovation Services"
msgstr "装修服务"

msgid "Renovation Type"
msgstr "装修类型"

msgid "Renovation Type:"
msgstr ""

msgid "Renovation and Interior Design Blog"
msgstr "裝修及室內設計博客"

msgid "Renovation budget: How to set the right one"
msgstr "裝修預算：如何設定正確的預算"

msgid "Renovation budget: How to set the right one?"
msgstr "裝修預算：如何設定正確的預算？"

msgid "Repost your job, after editing the description and budget to attract contractors to buy your lead."
msgstr "編輯工作說明和預算後，便重新發佈你的工作項目，從而吸引承包商來購買你這個工作機會。"

msgid "Reputation"
msgstr "信譽"

msgid "Requesting quotes"
msgstr "請求報價"

msgid "Resend Verification Email"
msgstr "重新發送驗證電郵"

msgid "Residential"
msgstr ""

msgid "Residential Jobs"
msgstr "住宅工作"

msgid "Retail"
msgstr "零售"

msgid "Retype your current password:"
msgstr "重新輸入你現在的密碼："

msgid "SMS"
msgstr "短訊"

msgid "SMS Notifications"
msgstr "短訊通知"

msgid "SMS Remaining"
msgstr "剩餘短訊配额："

msgid "SMS alerts are very much like E-mail alerts with one notable difference. SMS alerts allow you to bid on the job directly from your phone by replying to the alert with job's unique ID."
msgstr "短訊提示就像電郵提示一樣，但卻有一個很明顯的分別。短訊提示可以讓你直接從你的手機中，通過回覆具工作ID的短訊來進行投標。"

msgid "ST: Energy Commission of Malaysia (Electrical)"
msgstr "ST：馬來西亞能源委員會（電工）"

msgid "Safe and Secure"
msgstr "安全及可靠"

msgid "Save"
msgstr "儲存"

msgid "Save time looking for contractor"
msgstr "節省尋找承包商的時間"

msgid "Saving"
msgstr "儲存中"

msgid "Schedule Meeting"
msgstr ""

msgid "Search Blog"
msgstr "搜索博客"

msgid "Security Solutions"
msgstr ""

msgid "See photos, rating and qualifications on the contractor profile"
msgstr "在承包商的專屬個人頁面中查看相片、評級和資格"

msgid "Seems too good to be true."
msgstr "好得不敢相信。"

msgid "Select a Contractor."
msgstr "選擇承包商。"

msgid "Select city"
msgstr "選擇城市"

msgid "Select country"
msgstr "選擇國家"

msgid "Select locations you can work in"
msgstr "選擇工作地點"

msgid "Select the budget"
msgstr "選擇預算"

msgid "Select the contractor type"
msgstr "選擇承包商類型"

msgid "Select the job category"
msgstr "選擇工作種類"

msgid "Select the property type"
msgstr "選擇物業類型"

msgid "Select the timing"
msgstr "選擇時間"

msgid "Selecting a contractor can be hard. Make sure you check relevant qualification and if needed ask for referrals."
msgstr "選擇一個合適的承包商可以十分困難，因此請務必查看相關的資格，並在有需要時要求推薦資料。"

msgid "Selecting the right contractor"
msgstr "選擇合適的承包商"

msgid "Selecting the right contractor: Part 2"
msgstr "選擇合適的承包商：第2部分"

msgid "Semi Detached"
msgstr "半獨立式"

msgid "Send a request for rating"
msgstr "發送評級要求"

msgid "Sending"
msgstr "發送中"

msgid "Services we offer:"
msgstr "我們提供的服務："

msgid "Share"
msgstr "分享"

msgid "Share This Profile"
msgstr "分享此個人頁面"

msgid "Show rating"
msgstr "顯示評級"

msgid "Sign Out"
msgstr "登出"

msgid "Sign Up Now!"
msgstr "立即註冊！"

msgid "Sign in to Kluje"
msgstr "登入至Kluje"

msgid "Sign in with Facebook"
msgstr "以Facebook登入"

msgid "Sign in with Google"
msgstr "以Google登入"

msgid "Sign in with social media"
msgstr "以社交網絡登入"

msgid "Sign up"
msgstr "註冊"

msgid "Sign up for a<br> FREE account"
msgstr "註冊以獲得一個<br>免費的帳戶"

msgid "Sign up for my FREE account"
msgstr "註冊我的免費帳戶"

msgid "Signing In"
msgstr "登入中"

msgid "Simple top up with %{cost} in credit and you will automatically become a premium member for 30 days from the date you topped up.  After the 30 days premium membership has expired you will automatically become a free member again. To reactivate premium membership for a further 30 days you just have to top up with %{cost} in credit."
msgstr "簡單地以%{cost}升級點數，你便會自動成為30天的高級會員。當30天過去，你的高級會員資格過期後，你便會自動重新成為免費會員。要重新啟動另外30天的高級會員資格，你只需再次以%{cost}升級點數即可。"

msgid "Simply repost your job by clicking below:"
msgstr "只需點擊以下鏈結來重新發佈你的工作："

msgid "Sincerely,"
msgstr "此致，"

msgid "Singapore"
msgstr "新加坡"

msgid "Sitemap"
msgstr "網站地圖"

msgid "Skill"
msgstr "技能 "

msgid "Skills"
msgstr "技能 "

msgid "Skirting the law"
msgstr "繞過法律"

msgid "So How Does it Work?"
msgstr ""

msgid "So what you need to do is log on to your account and edit your job details, taking into consideration the points above. Once you do that we will re-approve your job and re-send alerts to contractors who fit your amended requirements."
msgstr "你需要做的就是登入你的帳戶、編輯你的工作項目細節，並考慮以上說明的要點。一旦你完成編輯，我們將會再次核准你的工作項目，並再次寄發通知給合符你要求的承包商。"

msgid "So you have a question about your home improvement project? That’s great! We are happy to help. Just fill in the fields below and we shall respond as soon as we can. (We ask for your details so we can reply promptly. We always respect your Privacy)."
msgstr "你有關於家居裝修項目的問題嗎？那太好了！我們非常樂意提供協助。只需在下面寫上你的問題，我們便會盡快回覆。(我們需要你的詳細聯絡資料，是以便我們能夠及時回覆，而我們一定會尊重你的私隱)。"

msgid "Sorry, something went wrong"
msgstr "對不起，發生錯誤"

msgid "Sorry, the page you are looking for doesn't exist!"
msgstr "對不起，你所查找的頁面並不存在！"

msgid "Space Planning"
msgstr ""

msgid "Start bidding for hot leads<br> from real customers"
msgstr "開始競投<br>真正客戶的熱門工作"

msgid "Start buying Job leads and winning work today!"
msgstr "現在開始購買工作轉介機會，並贏取一項工作！"

msgid "Start my Agent account"
msgstr ""

msgid "Start my FREE account"
msgstr "開始我的免費帳戶"

msgid "Start with low-cost, easy-to-service leads where homeowners are less likely to rely on ratings"
msgstr "從低成本預算、容易提供服務的工作機會開始，因為這些屋主不太需要依賴評級來做決定"

msgid "Statistics"
msgstr "統計"

msgid "Subcontractors"
msgstr "分包商 "

msgid "Submit"
msgstr "提交"

msgid "Submit Application"
msgstr ""

msgid "Submit the changes"
msgstr "提交變更"

msgid "Submit your Answer "
msgstr ""

msgid "Submit your Meeting "
msgstr ""

msgid "Submit your Question "
msgstr ""

msgid "Submit your Queston "
msgstr ""

msgid "Submiting"
msgstr ""

msgid "Submitting"
msgstr "提交中"

msgid "Successfully topped up %s"
msgstr "成功增值%s"

msgid "Take a look around your account"
msgstr "到處遊覽你的帳戶"

msgid "Terms and Conditions"
msgstr ""

msgid "Terraced"
msgstr "排屋"

msgid "Thank you for posting your Job!"
msgstr "感謝你發佈的工作項目！"

msgid "Thank you for posting your job on Kluje Commercial!"
msgstr ""

msgid "Thank you for posting your job!"
msgstr "感謝你發佈的工作項目！"

msgid "Thank you for rating %s for this job:"
msgstr "感謝你對這項工作提供%s的評級"

msgid "Thank you for rating your Contractor!"
msgstr "感謝你對承包商的評級！"

msgid "Thank you for requesting quotes through Kluje.com"
msgstr "感謝你通過Kluje.com來要求報價"

msgid "Thank you for signing up for kluje commercial!"
msgstr ""

msgid "Thank you for signing up for kluje.com!"
msgstr "感謝你註冊kluje.com！"

msgid "Thank you for signing up with kluje.com!"
msgstr "感謝你註冊kluje.com！"

msgid "Thank you for submitting verification form"
msgstr ""

msgid "Thank you for using Kluje.com!"
msgstr "感謝你使用Kluje.com！"

msgid "Thank you for your commercial request! We will notify you once we have checked your details."
msgstr ""

msgid "Thank you for your verification request! We will notify you once we have checked your details."
msgstr ""

msgid "Thanks again for joining kluje.com!"
msgstr "再次感謝你加入kluje.com！"

msgid "Thanks again for using kluje.com!"
msgstr "再次感謝你使用kluje.com！"

msgid "That better way is kluje.com. Our service empowers home owners to post their ‘jobs to be done’ on our website for free, those jobs are then viewed by our vetted and qualified contractors and up to 3 of them will bid on your job. These contractors will then quote on your job and you select the best one."
msgstr "Kluje.com是一個革新的網站，我們的服務是讓屋主免費發佈他們「需要完成的工作項目」。這些工作項目會被我們那些被審查過和合資格的承包商查看，而最終會有多達三個承包商來購買你的工作項目。然後，這些承包商便會向你作出報價，而你便可以從中選擇最好的一個。"

msgid "That is going to depend on two critical issues, your description and your budget. For best result on the platform, you need to make them match. The size of the job determines the attractiveness of the budget to the contractor. Again, be realistic."
msgstr "這將取決於兩個重要的關鍵因素，分別是你的工作項目說明和你的預算。為了在平台上得到最好的效果，你需要使你的工作要求與預算相稱。工作項目的大小決定了該預算對於承包商的吸引力，因此，再次提醒你，請盡量切合實際。"

msgid "The Contractor I have hired has asked me to pay a deposit, what should I do?"
msgstr "我僱用的承包商要求我交押金，我該怎麼做？"

msgid "The Kluje.com Team"
msgstr "Kluje.com團隊"

msgid "The Service Provider that doesn’t understand the importance of good communication. If he can’t handle the relatively simple task of effectively communicating with clients on the front end, imagine how quickly things can spiral out of control once the job begins. You simply do not seem to be a good fit. Whether you are considering renovating or doing a repair job, a project is in many ways like a marriage. You’ll be in close contact and communication with your Service Provider for the duration, and if you don’t feel comfortable with him/her, or your personalities simply don’t mesh, it won’t be a pleasant process. There are many qualified, professional Service Providers out there; you just need to find the one who is right for you."
msgstr "不理解良好溝通的重要性的服務供應商。如果他不能處理與客戶介面進行有效溝通等相對簡單的任務，想像一旦作業開始，事情可以迅速地失控。你根本就似乎是一個不勝任的選擇。無論你正在考慮裝修或做修復的工作，在許多方面項目就像婚姻一般。你會在過程中與服務供應商作出持續、密切的聯繫和溝通。如果你覺得跟供應商合作得不自在，或者你倆的性格根本不合，合作不會是一個愉快的過程。在市面上有很多合格的、專業的服務供應商；你只需要找到一個適合你的。"

msgid "The account has been suspended"
msgstr ""

msgid "The account you are trying to access is no longer active. To reactivate please contact us."
msgstr "你嘗試登入的帳戶已經不再有效，要重新開啟的話，請與我們聯絡。"

msgid "The budget is an estimated budget and will help The contractor decide whether they can do your job. Consider labour and materials costs when choosing a budget."
msgstr "預算是一個估計的金額，將有助承包商決定他們是否能夠完成你的工作。因此，請在選擇預算時考慮人工和材料費用。"

msgid "The contract"
msgstr "合同"

msgid "The cost for the SMS is deducted from your credits in your account."
msgstr "短訊的費用將從你帳戶的點數中扣除。"

msgid "The cost for the lead will be automatically deducted from your credit."
msgstr "購買工作轉介機會的費用將會自動從你的點數中扣除。"

msgid "The job posted may not have had sufficient detail in the description, or the budget was unrealistic. You can repost the job with more information in the description box, and adjust your budget higher or lower. With multiple quotes you can be confident of finding a fair price, so you do not need to be cautious about putting in a high budget."
msgstr "發佈的工作項目可能沒有足夠的細節，或者是預算不切實際。你可以重新發佈工作項目，並提供更詳細的工作細節，以及調高或調低你的預算。當收到多個報價時，你便可以確信找到一個合理的價錢。因此，你不需要因為害怕預算定得太高而過於謹慎。"

msgid "The key to getting high ratings is to:"
msgstr "得到高評級的關鍵在於："

msgid "The quote"
msgstr "報價"

msgid "The reason is quite simple: out customers generally choose a verified and rated kluje.com contractor over someone who isn't. Wouldn't you?"
msgstr ""

msgid "There is a limited number of slots for your area, so if you are not accepted at this time you will be added to the waiting list and will be notified when a slot opens."
msgstr ""

msgid "There is no bid cost to bid on the leads"
msgstr ""

msgid "There is no cost for premium membership. You only need to top up with %{cost} to become a member for 30 days."
msgstr "要成為高級會員沒有任何費用，你只需要以%{cost}升級便可以成為高級會員30天。"

msgid "These ratings are used by other homeowners to make a more informed decision about which Contractor to hire. All Contractors who join our service agree to abide to the Kuje.com Code of Conduct. Contractors not doing so are permanently removed from our community."
msgstr "其他屋主會利用這些評級來選擇承包商，而所有加入我們的承包商都同意並遵守Kuje.com的行為守則，不遵守這行為守則的承包商將會被我們永久刪除帳戶。"

msgid "They are required to provide the following documents prior to being listed on Kluje Commercial Renovation platform:"
msgstr "他们必须先在Kluje商业装修平台被列之前提供以下文件："

msgid "This Contractor doesn't have any ratings yet. It does not mean they are not a Quality Contractor! Chances are they just joined our service and have not gotten a job through us yet. This means that the contractor really wants to receive a great first rating in order to secure more work and build their online reputation!"
msgstr "這個承包商尚未有任何評級，但這並不代表他們不是優良的承包商！他們很可能只是剛剛加入我們，而尚未取得任何工作項目。相反，這代表這位承包商正積極尋找他的第一個評級，以建立他們的名聲呢！"

msgid "This is an estimated budget and will help the contractor decide whether they can do your job. Consider labour and materials costs when choosing a budget."
msgstr "這是一個估計的預算，將有助承包商決定他們是否能夠完成你的工作。因此，請在選擇預算時考慮人工和材料費用。"

msgid "This is the first thing a Homeowner will see. Add photos of work, list qualifications and write a business description."
msgstr "這是屋主第一眼會看到的頁面，請添加過往工作項目的照片、列出資格和撰寫業務領域。"

msgid "This is the general category. Choose the closest work type."
msgstr "這是一般類別，請選擇最接近的工作類型。"

msgid "This is the subcategory. Be more specific here."
msgstr "這是子類別，在這裡請更加具體。"

msgid "This page showcases your ratings as well as any company information, certifications and photos of your work that you provide. Remember that this is the first thing a homeowner will see once you bid a lead, so take some time to complete your profile."
msgstr "此頁面展示了你的評級，以及所有公司資料、證書和你過往的工作項目照片。請記住，一旦你競投工作機會，這便是屋主會看到的第一個頁面，因此請花點時間來完成你的個人資料。"

msgid "Time"
msgstr ""

msgid "Tips to Hire a Contractor"
msgstr "僱用承包商的提示"

msgid "To answer the question please login to your account and select your job."
msgstr ""

msgid "To bid a job lead simply clicks the ‘Buy’ button on the lead. You can also buy the lead through SMS, simply reply with the code in the SMS."
msgstr "要競投一個工作轉介機會，只需點擊「購買」按鈕。你還可以通過手機短訊來購買工作機會，只需回覆附上代碼的短訊即可。"

msgid "To kick things off on the right foot, we sit down with you and the contractor to assess your project.  We will then work with you and the contractor through out the project until the end."
msgstr ""

msgid "Top Up %s Now"
msgstr "現在升級增值%s"

msgid "Top Up %{cost} now"
msgstr "現在升級增值%{cost}"

msgid "Top Up Now"
msgstr "現在升級增值"

msgid "Top Up your Kluje account"
msgstr "升級增值你的Kluje帳戶"

msgid "Top up account"
msgstr "升級增值帳戶"

msgid "Top up credit is any credit purchased in your account. There are 3 top up options: %{amounts}."
msgstr ""

msgid "Top up to bid"
msgstr "升級增值以競投"

msgid "Top-up details"
msgstr "升級增值詳情"

msgid "Top-ups"
msgstr "升級增值"

msgid "Total Amount"
msgstr "总金额"

msgid "Total value:"
msgstr "總額："

msgid "Townhouse"
msgstr "聯排別墅"

msgid "Txn ID"
msgstr "Txn ID"

msgid "Type:"
msgstr "類型："

msgid "Unlike other recommendation sites, we operate a closed ratings system. Only homeowners who have hired a Contractor via Kluje.com can submit a rating of that Contractor. Ratings and comments are screened for offensive language and random spot checks are carried out on both positive and negative ratings. We have also place automated checks to catch Contractors who try to rate themselves."
msgstr "與其他推薦網站不同的是，我們經營的是一個封閉式的評級系統，只有透過Kluje.com僱用承包商的屋主可以對有關承包商提交評級。含有不當攻擊性語言的評級和評論會被篩走，而正面和負面的評級則會進行隨機抽查。另外，我們也有自動化檢查系統以阻止承包商嘗試為自己評級。"

msgid "Unlike other services, only homeowners that have found their Contractor through Kluje.com can leave ratings, so they are always based on the genuine real experiences of previous users."
msgstr "與其他服務不同，只有通過Kluje.com找到承包商的屋主可以給予評級，所以它們總是根據過往屋主的真實體驗所寫的。"

msgid "Unlimited number of locations"
msgstr "位置數量不限"

msgid "Unlimited number of skills"
msgstr "技能數量不限"

msgid "Unpaid"
msgstr ""

msgid "Up to 3 Contractors Will Contact you to Do a Quote"
msgstr "多達三個承包商會與你聯繫報價"

msgid "Up to 3 Contractors will BUY"
msgstr "多達三個承包商會購買"

msgid "Update"
msgstr "更新 "

msgid "Update your Kluje.com page:"
msgstr "更新你的Kluje.com頁面"

msgid "Update your job with more information"
msgstr "提供更多細節來更新你的工作項目"

msgid "Update your location and contact details"
msgstr ""

msgid "Update your profile with your qualifications, specialties and photos of past work"
msgstr "提供你的資格、專長和過去工作的照片來更新你的個人資料"

msgid "Update your profile with your<br> previous jobs"
msgstr "更新你的個人資料並提供你<br>過往的工作項目"

msgid "Updating"
msgstr "更新中"

msgid "Upgrade to Premium to bid"
msgstr "升級至高級會員來競投"

msgid "Upload"
msgstr ""

msgid "Upload Company Brochure"
msgstr ""

msgid "Upload Company Registration Doc  :"
msgstr ""

msgid "Upload Current and Completed Projects "
msgstr ""

msgid "Upload Floor Plan (Optional)"
msgstr ""

msgid "Upload Images (Optional) "
msgstr ""

msgid "Upload up to 5 photos (Optional):"
msgstr "上載最多五張相片（非必要）："

msgid "Uploading"
msgstr ""

msgid "Upon joining Kluje.com’s service, we therefore ask that all of our Contractors adhere to a few basic principles when working with our homeowner community:"
msgstr "當你加入Kluje.com的服務後，我們便會要求我們的承包商與屋主們合作時，遵守幾個基本原則："

msgid "Use as much detail as you can. Include as applicable; room size, number of rooms, whether the contractor needs to supply materials or items, dimensions. Really try to explain the problem as clearly as you can."
msgstr "請盡可能提供更多細節，包括房間大小、房間數量、承包商是否需要提供材料或製品，以及尺寸等等。另外，請嘗試清楚地說明你的問題所在。"

msgid "Use kluje.com's checklist when selecting your contractor. We always suggest checking the ratings and profile page to help you make the best decision."
msgstr "選擇承包商時，請使用kluje.com的核對清單。我們一直建議你查看承包商的個人頁面和評級以協助你作出最好的決定。"

msgid "Use of the Service"
msgstr "服務的使用"

msgid "Use our application now. It’s free!"
msgstr "使用你的应用。 这是免费的！"

msgid "User Agreement"
msgstr "用戶協議"

msgid "Valid business license"
msgstr "有效的营业执照"

msgid "Validation is a method of ensuring that there is an actual user behind created accounts and that your email address was typed in correctly. This also ensures that there is a valid contact detail for the contractor.Note: If you receive a request to verify an email address that you didn't initiate, contact us immediately . Someone else might be trying to use your email address for their account."
msgstr "驗證程序是確保創建帳戶的是真有其人，並且確保你正確輸入了你的電郵地址，這樣也可以確保承包商會獲得一個真正有效的聯絡方法。注意：如果你沒有啟動創建帳戶的程序，但卻收到一個要求驗證電郵地址的電郵，請立即聯絡我們，因為可能有其他人正在嘗試使用你的電郵地址來創建他們的帳戶。"

msgid "Value for money"
msgstr "物有所值的程度"

msgid "Verification Acceptance"
msgstr ""

msgid "Verification Form"
msgstr ""

msgid "Verify account"
msgstr "我的帳戶"

msgid "Verify your business with us and win more jobs."
msgstr ""

msgid "View"
msgstr "查看"

msgid "View Details"
msgstr ""

msgid "View Meeting Details"
msgstr ""

msgid "View question"
msgstr ""

msgid "View the Service Providers profile page to check their ratings to find out what experiences other customers have had. The ratings are the online word of mouth recommendations. The Service Providers on Kluje are rated on quality, professionalism and value, so that you can make a more informed decision on which Service Providers to hire."
msgstr "請查看服務供應商的資料頁面來發掘其他客戶對其等級評分及項目經驗。這些評分為網上的口碑推介。Kluje的服務供應商在質素、專業性及價值方面上被評分，以便你作出更明智的僱用決定。"

msgid "Warning Signs"
msgstr "警告標誌"

msgid "We are always happy to respond to your concerns."
msgstr ""

msgid "We are confident that using contractors that have been rated by fellow homeowners will take the uncertainty out of home improvement and allow you to actually enjoy creating your dream home!"
msgstr "我們有信心，那些已獲尊貴屋主評級過的承包商，能夠讓你消除進行家居裝修的擔憂，並且能讓你好好享受創建夢想之家的過程！"

msgid "We are on app store now"
msgstr "我们现在 APP STORE"

msgid "We believe that providing ratings will help sort out the great contractors from the bad. Together we can build “Better Quality Contractors”"
msgstr "我們相信，提供評級機制能夠分辨出優良的承包商，而我們亦能夠共同創建「優質承包商」"

msgid "We charge %s per 100 SMS."
msgstr ""

msgid "We do not do refunds for SMS."
msgstr "短訊服務恕不接受退款。"

msgid "We don't generally recommend this, as some jobs may require different skill sets (such as plumbing and electrical) and/or create confusion. However, for small handyman style jobs you can include a list of things that need to be done. Just make sure your budget matches the amount of work required."
msgstr "我們通常不會建議這樣做，是因為有些工作項目可能需要不同類型的技能(例如水管工和電工)，而這可能會造成一些誤會。但對於一些小型雜項工作，你可以列出全部需要完成的工作，只需確保你提出的預算是足夠承包商完成這些工作項目。"

msgid "We encourage all homeowners to look at the Contactors profile page for reviews and qualifications. It is very important to ask about these credentials before hiring any Contractor. If in doubt, ask the contractor for past customers' references."
msgstr "我們鼓勵所有屋主查看承包商個人頁面上的評論和資歷，更重要的是，在僱用承包商之前，也要清楚查證他們憑據。若有任何疑問，可以要求承包商提供過往客戶的工作項目以供參考。"

msgid "We have a job lead that you may be interested in!"
msgstr "我們有你可能會感興趣的工作項目！"

msgid "We know it can be difficult when you first join Kluje.com, so we give you free lead credit to help you trial the service and get started winning work. The best way to win work without ratings is to:"
msgstr "我們知道，若你是第一次加入Kluje.com，可能會遇到一些困難。所以，我們給你免費的點數來尋找工作機會，並幫助你試用我們的服務來獲得工作。如果還未有評級的話，最佳獲得工作機會的方法是："

msgid "We need your details so that our contractors can contact you to provide a quote. Your contact details are sent to a contractor once they have purchased your job lead.To protect your personal information, a maximum of 3 contractor will only be able to view your name and contact details."
msgstr "我們需要你的詳細資料，以便我們的承包商可以聯絡你提供報價。一旦他們購買了你的工作機會，你的聯絡方法便會發送給有關的承包商。為保護你的個人資料，只會有最多3個承包商可以查看你的姓名和聯絡方法。"

msgid "We never recommend paying the entire amount up front; you shouldn’t part with a substantial sum without knowing what you’re getting. The deposit should not be more than 30% of the overall job cost and the Contractor should be able to explain what it’s covering. If you pay a deposit make sure you have it in writing and you have received an invoice with the deposit clearly stated on it."
msgstr "我們從不建議在完成工作項目之前支付全部金額，你亦不應該在不清楚工作範圍的情況下支付大筆金額。押金不應該超過整體工作項目價格的30%，而承包商亦應該清楚解釋這個金額是包括什麼工作。如果你要支付押金，請確保你擁有白紙黑字的憑證，以及要收取發票，清楚列明有關的押金費用。"

msgid "We offer the VIP treatment for your commercial renovation projects at no cost to you. We save you time, money and frustration by matching you with certified contractors to complete the job right the first time."
msgstr ""

msgid "We send your lead by e-mail and SMS to all the relevant contractors in your area. Up to 3 contractors, who are interested in quoting on your job, will buy your job lead and contact you."
msgstr "我們會透過電郵及短訊將這項工作機會發送給你所在地區的相關承包商，多達3個有興趣的承包商會購買你的工作機會，並會聯絡你提供報價。"

msgid "We take a 10% commission from the completed job once you have been paid by the client"
msgstr ""

msgid "We thank you for helping us create \"Better Quality Contractors”."
msgstr "感謝你幫助我們創建「優質承包商」。"

msgid "We thank you for your time and for helping us create \"Better Quality Contractors\""
msgstr "感謝你的寶貴時間，並幫助我們創建「優質承包商」"

msgid "We understand that it is not easy to find good contractor and the experience can be very stressful. So we do all the legwork for you, no more endless phone calls, waiting for the contractors to call you back, or even being told they are too busy or simply can’t do your job. With kluje.com, simply post your job for FREE on our quick form and we will match your request to relevant contractors. They will contact you to arrange a quotation. No hassle No fuss."
msgstr "我們明白，尋找優良的承包商是一件不容易的事，而尋找過程亦會面對很大壓力。因此，我們為你做了所有工作，你不用再打更多永無休止的電話、不用等待承包商的回覆，甚至不會被告知他們太忙或者根本無法完成你的工作項目。憑藉kluje.com，你只需在我們的便捷表格上免費貼出你的工作項目，我們便會把你的要求與有關的承包商配對，而他們就會聯絡你提供報價，簡單快捷。"

msgid "We will not be a party to any contract made between you and any contractor and therefore we shall not be liable for any loss or damage that results from any dealings between you and any contractor including but not limited to any direct, indirect or consequential or inconsequential loss of any kind."
msgstr "我們在屋主和承包商之間就某具體工作項目的協議中不存在任何角色，因此，不應就轉介屋主而導致承包商出現任何事情而承擔任何責任，包括但不限於任何直接、間接、有後續性或無後續性的任何損失。"

msgid "We will send you the profile and Genuine Ratings of each interested contractor when they bid on your lead, you can also view the contractors contact details by login in to your account."
msgstr "當有興趣的承包商購買你的工作機會時，我們便會把他們的個人頁面和評級寄送給你，你還可以登入到你的帳戶來查看承包商的聯絡方法。"

msgid "We will send you the profile and Genuine Ratings of the 3 contractors that are interested in your job."
msgstr ""

msgid "We're in"
msgstr "我們在"

msgid "We're working on bringing payments to your country. Please check this page in a few days."
msgstr "我們正努力將繳款帶到你的國家，請在幾天後查看這個頁面。"

msgid "Welcome to Kluje Commercial, the only online marketplace that connects you with Better Quality Contractors! Let me share with you how this will work now that you have posted your job:"
msgstr ""

msgid "Welcome to Kluje.com, the only online marketplace that connects you with Better Quality Contractors! Let me share with you how this will work now that you have posted your job:"
msgstr "歡迎蒞臨Kluje.com，是唯一能夠聯繫你和優質承包商的網上平台！來讓我與大家分享一下當你已經張貼了你的工作項目後，接下來會發生什麼事："

msgid "What a renovation will cost?"
msgstr "裝修收費多少？"

msgid "What are E-mail alerts?"
msgstr "什麼是電郵提示？"

msgid "What are SMS alerts?"
msgstr "什麼是短訊提示？"

msgid "What are job leads?"
msgstr "什麼是工作項目機會？"

msgid "What are the Benefits?"
msgstr "有什麼好處？"

msgid "What are the benefits?"
msgstr "有什麼好處？"

msgid "What can I do if I am not happy with the Contractors work?"
msgstr "如果我對承包商的表現不滿意，我可以怎樣做？"

msgid "What country is the property in?"
msgstr "物業位處哪個國家？"

msgid "What do I do if I have been overcharged?"
msgstr "如果我被多收了費用，我該怎麼辦？"

msgid "What do I use credits for?"
msgstr "怎樣使用我的點數？"

msgid "What does a renovation cost?"
msgstr "裝修收費多少？"

msgid "What happens after I bid a job lead?"
msgstr "當我購買了工作機會後，會發生什麼事呢？"

msgid "What happens after I post my job?"
msgstr "當發佈了我的工作項目後，會發生什麼事呢？"

msgid "What if I have forgotten my password?"
msgstr "如果我忘了我的密碼，該怎麼辦？"

msgid "What if I receive a negative or unfair rating?"
msgstr "如果我獲得了負面或不公平的評級，該怎麼辦？"

msgid "What is Commercial?"
msgstr ""

msgid "What is Concierge Service?"
msgstr ""

msgid "What is Your Approximate Budget (%{currency})"
msgstr ""

msgid "What is a Premium Member?"
msgstr "什麼是高級會員？"

msgid "What is a good description?"
msgstr "怎樣是一個好的工作項目說明？"

msgid "What is included in my free account?"
msgstr "我的免費試用帳戶包括了什麼？"

msgid "What is my profile page?"
msgstr "什麼是我的個人頁面？"

msgid "What is the cost and how do I pay for SMS alerts?"
msgstr "短訊提示服務如何計費，而我又如何付款？"

msgid "What is the cost of Premium membership?"
msgstr "高級會員收費多少？"

msgid "What is top up credit?"
msgstr "什麼是增值點數？"

msgid "What is your approximate"
msgstr "你大概的預算是多少？"

msgid "What is your mobile number?"
msgstr "請問你的手機號碼是？"

msgid "What kluje .com does differently is provide contractors with a unique public profile page, which you can review before selection. We ask contractors to provide their qualifications, photos of previous work and ratings. It is important that you review the contractor and"
msgstr "kluje.com與眾不同的地方是，它為每位承包商提供了一個獨特的公開資料專頁，你可以在選擇承包商前查看他們的資料。我們會要求承包商提供他們的資格、過往工作的照片和評級。請審視承包商的資料和"

msgid "What people are saying"
msgstr ""

msgid "What region is the property in?"
msgstr "物業位處哪個區域？"

msgid "What should I do if no Contractor contacts me?"
msgstr "如果沒有任何承包商聯絡我，我該怎麼辦？"

msgid "What type of"
msgstr "什麼類型"

msgid "What type of contractor do you need?"
msgstr "你需要什麼類型的承包商？"

msgid "What's the postal code?"
msgstr "郵政編號是什麼？"

msgid "When a Contractor signs up they have no ratings, how do I know if I am getting a quality Contractor?"
msgstr "如果承包商剛剛註冊，並且未有評級，那麼我怎樣知道他是一個優良的承包商？"

msgid "When a contractor buy's your lead an e-mail with the contractors details and a link to their profile page is sent to you. This is to help you with  the selection process."
msgstr "當有承包商購買你的工作項目時，一封附有他的資料和個人專頁鏈結的電郵便會寄發給你，這有助你選擇適合的承包商。"

msgid "When choosing a budget it is important to take into consideration two points:<h5>1. How much are you willing to spend?</h5>This should be your maximum budget for the project. Remember a budget is not a quotation nor a finally contracted price. It is just an indicator. You will have to negotiate with the contractor for the actual price paid. However, be aware Contrators do use the budget to gauge how serious you are about your project. See our handy pricing guide for help.<h5>2. What is a realistic amount?</h5>This should be your maximum budget for the project. Remember a budget is not a quotation nor a finally contracted price. It is just an indicator. You will have to negotiate with the contractor for the actual price paid. However, be aware Contrators do use the budget to gauge how serious you are about your project."
msgstr "當選擇預算時，請謹慎地考慮兩點：<h5>1. 你願意花費多少呢？</h5>這應該是你願意為這個工作項目所支付的最高價錢。請記住，預算不是一個報價，亦不是一個最終的協議價錢，這只是一個指標，而你亦需要與承包商商討有關的實際協議價錢。然而，承包商會參考這個預算來估計你的工作項目有多麼的困難複雜。請查看我們的預算指南以獲取更多資訊。<h5>2. 現實的市場價格是多少呢？</h5>這應該是你願意為這個工作項目所支付的最高價錢。請記住，預算不是一個報價，亦不是一個最終的協議價錢，這只是一個指標，而你亦需要與承包商商討有關的實際協議價錢。然而，承包商會參考這個預算來估計你的工作項目有多麼的困難複雜。"

msgid "When do you prefer to be contacted?"
msgstr "你希望在什麼時候被聯絡?"

msgid "When the work is completed you can rate the  contractor on Quality, Professionalism and Value. By rating the contractor you are sharing your experience with others in your community, thereby creating an online community of curated"
msgstr "當工作完成後，請你按質素、可靠性和價錢給予承包商評級。透過對承包商評級，你可以與其他人分享你的經驗，從而創建一個網上社群"

msgid "When would you like the job to"
msgstr "你想在什麼時候開始這個工作項目？"

msgid "When you become a premium member you get to view the job leads 3 hours before the free members. This means that you increase your chance to bid on the best leads before anyone else."
msgstr "當你成為高級會員後，你可以比免費會員早3個小時查看工作機會，這意味著你比其他人有更大的機會獲得更好的工作項目。"

msgid "When you bid a job lead, we will send you the customer’s mobile number and email address so you may contact them directly to provide a quote. We also send your profile page, ratings and contact details to the Homeowner."
msgstr "當你購買了工作機會之後，我們便會發送該屋主的手機號碼和電郵地址給你，從而讓你可以聯絡他們提供報價。同時，我們會把你的個人專頁、評級和聯絡資料發送給屋主。"

msgid "When you log in to your account you will automatically land on your ‘Job Leads’ screen and your job lead list. Here you can scroll through the leads available for you to purchase."
msgstr "當你登入你的帳戶之後，便會被自動登陸到「工作機會」的頁面，以及你的工作機會列表，你可以在這裡查看你可以購買的工作機會。"

msgid "When:"
msgstr ""

msgid "Where do I view and buy job leads?"
msgstr "我可以在哪裡查看和購買工作機會？"

msgid "Where to find us"
msgstr "在哪裡聯繫我們？"

msgid "Where: %s"
msgstr ""

msgid "Which contractor do you want to use?"
msgstr "你想選用哪位承包商？"

msgid "Which type of property?"
msgstr "物業是什麼類型？"

msgid "Who: %s"
msgstr ""

msgid "Whole Renovation"
msgstr ""

msgid "Why :"
msgstr "為什麼："

msgid "Why Rate your Contactor?"
msgstr "為什麼要為你的承包商評級？"

msgid "Why do I validate my email"
msgstr "為什麼要驗證我的電郵地址？"

msgid "Why do you need my name and contact details?"
msgstr "為什麼需要我的姓名和聯絡資料？"

msgid "Why have I been asked to update a job?"
msgstr "為什麼我會被要求更新工作項目？"

msgid "Why should I add a photo to my job?"
msgstr "為什麼我要在我的工作項目中添加相片？"

msgid "Why should I request a rating?"
msgstr "為什麼我要請求評級呢？"

msgid "Why should you get verified?"
msgstr "為什麼我要被驗證呢？"

msgid "Why you should join Kluje"
msgstr "為什麼我要加入Kluje呢？"

msgid "Why you will love Kluje.com"
msgstr "為什麼我會喜歡Kluje.com呢？"

msgid "Will a contractor contact me?"
msgstr "會有承包商聯絡我嗎？"

msgid "Will you publish my contact details when I post a job?"
msgstr "當我提交了一個工作項目後，你會發佈我的聯絡資料嗎？"

msgid "With 3 Easy Steps"
msgstr "随着3个简单步骤"

msgid "With Kluje.com you can request a quote from a specific contractor <br/> or post a job for everyone to see!"
msgstr "透過Kluje.com，你可以從某個特定的承包商獲得報價<br/>或發佈所有人都可以查看的工作項目！"

msgid "With kluje.com, simply post your job for FREE"
msgstr "透過kluje.com，可以免費發佈你的工作項目"

msgid "Within 1 month"
msgstr "1個月內"

msgid "Within 3 months"
msgstr "3個月內"

msgid "Within 6 months"
msgstr "6個月內"

msgid "Work location"
msgstr "工作地點"

msgid "YES, Fee %s"
msgstr ""

msgid "Yes"
msgstr ""

msgid "Yes, if you a have photo to add, you should. A photo of your job will help contractors to better understand your job requirements and provide a more accurate quote. Contractors are also more likely to respond to a job that includes extra information, such as a photo. A photo can be plans, drawings or images of what needs to be done."
msgstr "是的，如果你有相片的話，你就應該添加相片。你的工作相片可以幫助承包商更能明白你的工作要求，並讓他們提供一個更準確的報價。承包商亦傾向會向一些提供額外資料，例如相片的工作項目作出回應。這些相片可以是一些繪圖或影像，以顯示工作項目的要求。"

msgid "Yes, simply login to your account. In the Notifications tab click 'Deactivate E-mail alerts' and 'Deactivate SMS alerts'. You will no longer receive job alerts. If you have unused SMS they will remain in your account until you reactivate."
msgstr "是的，只需登入你的帳戶，在通知按鈕中，點擊「關閉電郵提示」及「關閉短訊提示」，你便不會再收到任何工作提示。如果你有一些未用的短訊配額，它們便會被儲存在你的帳戶內，直至你重新開啟有關功能為止。"

msgid "You are responsible for ensuring that you are legally entitled to publish any information, which you upload. You may only use the Service to request quotes for genuine Projects where you have authority to appoint one or more contractors and your intention is to do so subject to agreeing appropriate terms. You may not request quotes for any Project, which is not legal."
msgstr "你有責任確保你在法律上有權發佈你上載的任何資訊。你只可使用此服務來為真實的頂目提取報價，及你是有權委任一或多位承包商，而你的目的須按照同意有關適當的條款而定。你不可以為任何不合法的項合要求報價。"

msgid "You can also view the contractors details under your job in your account."
msgstr "你亦可以在帳戶中的工作項目下，查看承包商的資料。"

msgid "You can cancel your job anytime. It will be hidden from contractors."
msgstr "你可以隨時取消你的工作項目，它們便不會被承包商看到。"

msgid "You can change the settings for job leads by logging in to your account and click Edit \"Account\". You will now be able to change your work location. The skills are set when you select your price plan. These cannot be changed."
msgstr "你可以登入到你的帳户，通過點擊編輯「帳户」來更改工作機會的設定。你現在可以更改你的工作地點，但技能卻在你選擇計劃方案時設定了，是不能更改的。"

msgid "You can rate a contractor by simply login in to your account on kluje.com, select the job you have posted and then select the rate this contractor button. The contractor can also send a request for a rating, click on the link in the email you have received from the contractor and you will be able to rate the contractor."
msgstr "要評級承包商的話，你只需登入你的kluje.com帳戶，選擇你曾經發佈的工作項目，然後選擇評級承包商的按鈕便可。承包商亦可以發送要求評級的電郵給你，而你只需點擊電郵內的鏈結，便可以對有關承包商作出評級。"

msgid "You can receive job alerts via E-mail. Every time a new job matching your skills is posted you will receive an email with the details. You can then proceed to the website to bid on the job. If you're not a premium contractor the notifications will be delayed by 3h."
msgstr "你可透過電郵來接收工作提示，每當有工作項目符合你的工作技能時，你便會收到附有項目詳細資料的電郵。然後，你便可以在網站上競投有關的工作機會。如果你不是高級會員的話，有關的工作提示將會延遲3小時。"

msgid "You can view the contractors profile under your job in your account."
msgstr ""

msgid "You don't have enough credits to purchase this lead"
msgstr "你沒有足夠的點數去購買這個工作機會。"

msgid "You have already bidded for this job"
msgstr "你已經競投了這個工作機會"

msgid "You have just been rated!"
msgstr "你剛剛獲得評級！"

msgid "You have no permission to access this site."
msgstr ""

msgid "You will be notified via email if your request is successful."
msgstr ""

msgid "You will be notified via email of acceptance once we have checked your detail. "
msgstr ""

msgid "You will get 3 quotes from 3 different contractors."
msgstr "你会得到3个不同的承包商3报价"

msgid "You will get to submit your quote for free"
msgstr ""

msgid "You will now receive another SMS with the contact details for the Homeowner."
msgstr "你將會收到另一條附有屋主聯絡資料的短訊。"

msgid "You will receive a job alert via SMS to your mobile."
msgstr "你將會透過手機短訊來接收工作提示。"

msgid "You will receive leads for free"
msgstr ""

msgid "You will receive the commission bill through your account and you will have 30 days to pay the commission"
msgstr ""

msgid "You've already rated the contractor previously!"
msgstr "你已經在較早前對這位承包商作出評級！"

msgid "Your 30-day free trial begins now. When your free trial expires, we will prompt you to choose your skills and one of our affordable plans. We are also topping up"
msgstr "你的30天免費試用期現在開始，當你的免費試用期結束時，我們會提醒你選擇你的技能和其中一個計劃方案。我們也為你的帳户增值"

msgid "Your Job has been approved!"
msgstr "你的工作項目已經被核准！"

msgid "Your Personal Details"
msgstr "你的個人資料"

msgid "Your Question"
msgstr ""

msgid "Your account has been suspended"
msgstr "你的帳戶已被暫停"

msgid "Your budget should match your job description. Contractors choose to bid your lead based on whether they think your chosen budget is achievable."
msgstr "你的預算應該配合你的工作項目細節，承包商選擇競投什麼工作項目是基於他們能否以你提供的預算來完成有關工作。"

msgid "Your current plan:"
msgstr "你目前的方案："

msgid "Your job has been bided on Kluje.com!"
msgstr ""

msgid "Your job has been purchased on Kluje.com!"
msgstr "有承包商在Kluje.com上購買你的工作項目！"

msgid "Your job will then be viewed by quality, local contractors. These contractors will BID on your job details and contact you to quote – expect their call"
msgstr "你的工作項目會被當地的優良承包商查看，這些承包商會競投你的工作項目，並聯絡你報價 – 準備接聽電話吧"

msgid "Your message was not sent because an error occurred, please try again later."
msgstr "因為出現錯誤，你的訊息未被發送，請稍後再試。"

msgid "Your photo is uploaded!"
msgstr "你的相片已被上傳！"

msgid "Your question has been sent, someone will contact you shortly."
msgstr "你的問題已被發送，很快便會有人聯絡你。"

msgid "Your quote has been accepted on Kluje.com!"
msgstr ""

msgid "Your quote has been submitted on Kluje.com!"
msgstr ""

msgid "Your rating request was not sent because an error occurred, please try again later."
msgstr "因為出現錯誤，你的評級請求未被發送，請稍後再試。"

msgid "a) Title of Project"
msgstr ""

msgid "and"
msgstr "及"

msgid "and we will be happy to answer your queries."
msgstr "而我們將會很樂意解答你的問題。"

msgid "b) Commencement and Completion Date"
msgstr ""

msgid "better quality contractors."
msgstr "優質承包商"

msgid "budget"
msgstr "預算"

msgid "but also to find"
msgstr "而且發現"

msgid "c) Name of Owner and Consultant"
msgstr ""

msgid "company came, e-mail and NRIC number."
msgstr "公司名稱、電郵及NRIC編號"

msgid "contact us"
msgstr "聯絡我們"

msgid "contractor"
msgstr "承包商 "

msgid "contractor, contractors, how it works, sign up, leads, new customers, jobs, ratings, reviews, word of mouth, leads, win work, professional, homeowner"
msgstr "承包商，承包商，使用指南，註册，工作機會，新客户，工作，評級，評論，口碑，工作機會，赢得工作，專業，屋主"

msgid "contractor, contractors, how it works, sign up, leads, new customers, jobs, ratings, reviews, word of mouth, leads, win work, professional, homeowner, account, reputation,"
msgstr "承包商，承包商，使用指南，註册，工作機會，新客户，工作，評級，評論，口碑，工作機會，赢得工作，專業，屋主，帳戶，信譽"

msgid "contractor, contractors, reputation, leads, customers,trades, Air-conditioning, Flooring ,Painter, Decorator, Swimming Pool, Water Feature, Bathroom, Garden, Landscaping, Plumber, Tiler,Paver, Carpenter, Joiner, General Contractor, Renovation, Window,Electrician.Kitchen, Roofing, Waterproofing,Handyman"
msgstr "承包商，承包商，信譽，工作機會，客户，行業，冷氣，地板，漆工，裝飾，游泳池，水景，浴室，花園，園林綠化，水管工，鋪瓦工，鋪路工，木匠，木匠，總承包商，裝修，門窗，電工，廚房，屋頂，防水，雜項工"

msgid "contractors will bid for your job."
msgstr ""

msgid "contractors will call you about your job."
msgstr "承包商會就你的工作項目聯絡你"

msgid "contractorservice@kluje.com"
msgstr "contractorservice@kluje.com"

msgid "d) Location"
msgstr ""

msgid "do you need?"
msgstr "你需要嗎？"

msgid "e) Contract Value"
msgstr ""

msgid "for the job done in terms of value, reliability and quality. This will be attached to the contractors profile page and will be visible by all of our community."
msgstr "按價錢、可靠性和質素評級，這會顯示在承包商的個人專頁中，並會被所有屋主看到。"

msgid "homeowner, contractor, renovation, budget, quote, qualified,references, ratings,workmanship, guarantee, subcontractors, rated, reviewed"
msgstr "屋主，承包商，裝修，預算，報價，合格的，推薦，評級，手工，保證，分包商，評級的，評論的"

msgid "homeowner, contractor, update, quailty, renovation, budget, quote, qualified,references, finding a contractor, ratings,workmanship, guarantee, qualifications, reviews, profile"
msgstr "屋主，承包商，更新，質素，裝修，預算，報價，合格的，推薦，尋找承包商，評級，手工，保證，資格，評論，簡介"

msgid "in %{city}, %{country}"
msgstr "在%{city}，%{country}"

msgid "in %{country}"
msgstr "在%{country}"

msgid "interested"
msgstr "有興趣"

msgid "is invalid."
msgstr ""

msgid "is it?"
msgstr "是嗎？"

msgid "job"
msgstr "工作"

msgid "kluje blog, blog, home improvement blog,repair blog, renovate blog, post your job, quotes, ratings, contractor blog, contractors blog"
msgstr "kluje博客，博客，家居裝修博客，維修博客，裝修博客，發佈你的工作，報價，評級，承包商博客，承包商博客"

msgid "kluje, contact, address, phone number"
msgstr "kluje，聯絡，住址，電話號碼"

msgid "on our quick form and we will match your request to relevant contractors."
msgstr "在我們的便捷表格，而我們便會按你的要求配對有關的承包商。"

msgid "or"
msgstr "或"

msgid "query, question, home improvement, ask our expert, contractor, project, renovation"
msgstr "查詢，問題，家居裝修，詢問我們的專家，承包商，工程項目，裝修"

msgid "renovation, repair, recommended contractors, singaporean contractors, contractor reviews, contractors, Kluje, recommended tradseman, local contractors, handyman"
msgstr "裝修，維修，推薦承包商，新加坡承包商，承包商評論，承包商，Kluje，推薦商人，本地承包商，雜項工"

msgid "required"
msgstr "必須"

msgid "start"
msgstr "開始"

msgid "their qualification with the relevant authorities before hiring them. After your selected contractor has done the job, we ask that you provide a"
msgstr "在聘用他們前向有關當局查證他們的資格，當你選擇的承包商完成工作後，我們會要求你提供"

msgid "to investigate."
msgstr "去調查。"

msgid "to report the rating. The rating will be flagged as under investigation until the investigation has finished. Kluje.com reserves the right to keep or remove any ratings. Only if the rating is deemed unfair will we remove the rating."
msgstr "去舉報評級，這評級會被標籤為正在調查中，直至調查完成為止。Kluje.com保留維持及移除任何評級的權利，而只有被認為是不公正的評級才會被我們移除。"

msgid "your job lead and contact you to arrange a time to quote on the job. Please expect their call and afford them every opportunity to do so."
msgstr "你的工作機會，並會聯絡你以安排時間報價。請準備接聽他們的來電，並給予他們報價的機會。"

msgid "“ Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Etiam vitae elit mi. Morbi interdum, neque eu pulvinar sodales, libero litgula hendrerit tellus”"
msgstr ""

msgid "1 Room  Wall Tiling Installation"
msgstr "1房牆壁瓷磚鋪設"
msgid "1 Room  Wall Tiling Supply and Fit"
msgstr "1房牆壁瓷磚連工包料"
msgid "1 Room Marble Floor Polishing"
msgstr "1房大理石地板抛光"
msgid "1 Room floor Tiling Installation"
msgstr "1房地板瓷磚鋪設"
msgid "1 Room floor Tiling Supply and Fit"
msgstr "1房地板瓷磚連工包料"
msgid "1-2 Rooms Carpet Laying Supply and Fit"
msgstr "1-2房地毯鋪設連工包料"
msgid "1-2 Rooms Internal Painting"
msgstr "1-2房室內上漆"
msgid "1-2 Rooms Linoleum/wood/Laminate"
msgstr "1-2房油氈地板/實木地板/層木地板"
msgid "1-2 Rooms Parquet Floor Installation"
msgstr "1-2房鑲木地板鋪設"
msgid "1-2 Rooms Parquet Floor Supply and Fit"
msgstr "1-2房鑲木地板連工包料"
msgid "2 Or More Rooms Carpet Laying Supply and Fit"
msgstr "2房以上地毯鋪設連工包料"
msgid "2 Or More Rooms Linoleum/wood/Laminate"
msgstr "2房以上油氈地板/木地板/層木地板"
msgid "2 Or More Rooms Wall Tiling Installation"
msgstr "2房以上牆壁瓷磚鋪設"
msgid "2 Or More Rooms Wall Tiling Supply and Fit"
msgstr "2房以上牆壁瓷磚連工包料"
msgid "2 Storey Room Addition"
msgstr "增設2閣樓"
msgid "2 room (including accessories)"
msgstr "2房(包括配件)"
msgid "2 room Renovation (excluding accessories)"
msgstr "2房裝修(不包括配件)"
msgid "2 rooms Or More floor Tiling Installation"
msgstr "2房以上地板瓷磚鋪設"
msgid "2 rooms Or More floor Tiling Supply and Fit"
msgstr "2房以上地板瓷磚連工包料"
msgid "3 room (including accessories)"
msgstr "3房(包括配件)"
msgid "3 room Renovation (excluding accessories)"
msgstr "3房裝修(不包括配件)"
msgid "3-5 Rooms Internal Painting"
msgstr "3-5房室內上漆"
msgid "4 characters minimum"
msgstr "最小4個字符"
msgid "4 room (including accessories)"
msgstr "4房(包括配件)"
msgid "4 room Renovation (excluding accessories)"
msgstr "4房裝修(不包括配件)"
msgid "5 room (including accessories)"
msgstr "5房(包括配件)"
msgid "5 room Renovation (excluding accessories)"
msgstr "5房裝修(不包括配件)"
msgid "Access Control / Door Entry Repair"
msgstr "入口監控/大門維修"
msgid "Access Control / Door Entry installation"
msgstr "入口監控/大門安裝"
msgid "Access Control services"
msgstr "入口監控服務"
msgid "Account Verification Failed"
msgstr "帳戶驗證失敗"
msgid "Account not found"
msgstr "找不到帳戶"
msgid "Adelaide"
msgstr "阿德萊德"
msgid "After the initial 100 we charge %s per 100 SMS."
msgstr "在最初的100條短訊之後，我們會按每100條短訊收取%s。"
msgid "Air-conditioning"
msgstr "冷氣"
msgid "Air-conditioning Contractor"
msgstr "冷氣承包商"
msgid "Aircon Compressor Repair"
msgstr "冷氣壓縮機維修"
msgid "Aircon Compressor Supply and Fit"
msgstr "冷氣壓縮機連工包料"
msgid "Aircon Not Switching On"
msgstr "冷氣不能開動"
msgid "Aircon Repair"
msgstr "冷氣維修"
msgid "Aircon Repair Fan not working"
msgstr "冷氣維修風扇故障"
msgid "Aircon Servicing 1 off"
msgstr "一次性冷氣檢查維修"
msgid "Aircon System 2 Supply and Fit"
msgstr "2部分體冷氣連工包料"
msgid "Aircon System 3 Supply and Fit"
msgstr "3部分體冷氣連工包料"
msgid "Aircon System 4 Supply and Fit"
msgstr "4部分體冷氣連工包料"
msgid "Aircon System single Split Supply and Fit"
msgstr "單式分體冷氣連工包料"
msgid "Andrew Esmonde-White"
msgstr "Andrew Esmonde-White"
msgid "Australia"
msgstr "澳洲"
msgid "Awnings/Skylights Installation"
msgstr "簷篷/天窗安裝"
msgid "Awnings/Skylights Repair"
msgstr "簷篷/天窗維修"
msgid "Awnings/Skylights Supply and Fit"
msgstr "簷篷/天窗連工包料"
msgid "Bandung"
msgstr "萬隆"
msgid "Bangkok"
msgstr "曼谷"
msgid "Basin Replacement (Excluding Parts)"
msgstr "水盆更換(不包括配件)"
msgid "Basin Replacement (Including Parts)"
msgstr "水盆更換(包括配件)"
msgid "Bath Tub Installation"
msgstr "浴缸安裝"
msgid "Bath Tub Installation supply and Fit"
msgstr "浴缸安裝連工包料"
msgid "Bathroom"
msgstr "浴室"
msgid "Bathroom Contractor"
msgstr "浴室承包商"
msgid "Bathroom Design Service"
msgstr "浴室設計服務"
msgid "Bathroom Renovation"
msgstr "裝修"
msgid "Bekasi"
msgstr "勿加泗"
msgid "Bespoke Kitchen Furniture Design"
msgstr "設計訂造廚房家具"
msgid "Bids:"
msgstr "投標："
msgid "Biên Hòa"
msgstr "邊和"
msgid "Brick Wall and Fencing Installation"
msgstr "磚牆及圍欄裝設"
msgid "Brick/Stone/Concrete Paving"
msgstr "磚頭/石材/混凝土鋪裝"
msgid "Bricklayer"
msgstr "泥水匠"
msgid "Brisbane"
msgstr "布里斯班"
msgid "Build In Wardrobe Installation"
msgstr "入牆衣櫃安裝"
msgid "Build In Wardrobe Supply and fit"
msgstr "入牆衣櫃連工包料"
msgid "COO and Co-Founder"
msgstr "首席營運總監兼聯合創辦人"
msgid "Caloocan"
msgstr "加洛坎"
msgid "Carpenter"
msgstr "木匠 "
msgid "Carpenter / Joiner"
msgstr "木匠 "
msgid "Carpet Installation Labour Only"
msgstr "只限手工的地毯鋪設"
msgid "Carpet Installation Supply and Fit"
msgstr "地毯鋪設連工包料"
msgid "Carpet/ Rug Cleaning Service Single item"
msgstr "地毯/毛毯清洗單項服務"
msgid "Category not found"
msgstr "找不到此種類"
msgid "Cebu City"
msgstr "宿務市"
msgid "Ceiling Installation Large room"
msgstr "大房間天花安裝"
msgid "Ceiling Installation Small room"
msgstr "細房間天花安裝"
msgid "Change my password"
msgstr "更改我的密碼"
msgid "Changing"
msgstr "更改中"
msgid "Chemical Overhaul per Fan Coil"
msgstr "風機盤管化工檢修"
msgid "Chiang Mai"
msgstr "清邁"
msgid "Clean 2-4 Aircon's"
msgstr "清潔2-4部分體冷氣"
msgid "Clean Single Aircon"
msgstr "清潔單式冷氣"
msgid "Concealed pipe leak"
msgstr "隱藏管道洩漏"
msgid "Concrete Repair"
msgstr "混凝土修復"
msgid "Contract Maintenance 1-2 unit (Twice per Year)"
msgstr "合約維修1-2單位(每年兩次)"
msgid "Contract Maintenance 3-6 Unit (Three per year)"
msgstr "合約維修3-6單位(每年三次)"
msgid "Contractor Price Guide"
msgstr "在%s的承包商"
msgid "Contractor Verification Form"
msgstr "承包商驗證表格"
msgid "Copyright © 2018 Kluje.com"
msgstr "版權所有· 不得轉載 © 2018 Kluje.com"
msgid "Cornice / Beading 4-5 Room HDB Flats "
msgstr "4-5房組屋牆角線/牆角飾"
msgid "Cornice / Beading Per Room"
msgstr "每間房的牆角線/牆角飾"
msgid "Curtain & Blinds Installation"
msgstr "窗簾及百葉窗安裝"
msgid "Custom Design & Build Furniture"
msgstr "自定設計及訂造家具"
msgid "DBSS Full Renovation"
msgstr "裝修"
msgid "Da Nang"
msgstr "峴港"
msgid "Davao City"
msgstr "達沃市"
msgid "Dear"
msgstr "親愛的"
msgid "Decking/Wood and Composite"
msgstr "平台/木材及複合材料"
msgid "Decking/Wood and Composite Supply and Fit"
msgstr "平台/木材及複合材料連工包料"
msgid "Decorative Painting Per Room"
msgstr "每間的房裝飾漆油"
msgid "Decorative Painting Whole Home"
msgstr "全屋裝飾漆油"
msgid "Demolition/Hacking"
msgstr "拆除/砍掉"
msgid "Dismantle and Reassemble Wardrobe/Furniture"
msgstr "拆卸和重新組裝衣櫃/家具"
msgid "Disposal Service"
msgstr "捨棄處置服務"
msgid "Door Frame Repair"
msgstr "門框修復"
msgid "Drain Cleaning Services / Blocked Drains"
msgstr "渠道疏通清洗服務/淤塞渠道"
msgid "Electrical Appliance Installation"
msgstr "電器安裝"
msgid "Electrical Appliance Repair"
msgstr "電器維修"
msgid "Electrical Inspecting / Testing"
msgstr "電器檢查/測試"
msgid "Electrician"
msgstr "電工"
msgid "Email Address"
msgstr "電郵地址"
msgid "Email Verification Success!"
msgstr "電郵驗證成功！"
msgid "Email already verified"
msgstr "電郵已經驗證"
msgid "Email not verified"
msgstr "電郵未被驗證"
msgid "Emergency Lockout Services"
msgstr "緊急鎖定服務"
msgid "Epoxy Coating"
msgstr "沒有評級"
msgid "Epoxy Painting Services"
msgstr "巧手雜項服務"
msgid "Exhaust Fan Installation"
msgstr "抽風機安裝"
msgid "External Door Installation Supply and Fit"
msgstr "住所大門安裝連工包料"
msgid "External Tiling Installation"
msgstr "外部瓷磚鋪設"
msgid "External Tiling Supply and Fit"
msgstr "外部瓷磚連工包料"
msgid "FREE Contractor Sign Up"
msgstr "承包商免費註冊"
msgid "Fascias / Soffits / Cladding Repair Install"
msgstr "楣板/下楣/覆面修復安裝"
msgid "Fault Wiring Repair"
msgstr "接線故障維修"
msgid "Fittings and Fixtures"
msgstr "配件和設備"
msgid "Flat Pack Furniture Assembly"
msgstr "組合傢俱裝配"
msgid "Flatpack & Fitted Furniture assembly Only"
msgstr "僅裝配訂造組合傢俱"
msgid "Floor Leveling"
msgstr "地面平整"
msgid "Floor Sanding & Finishing"
msgstr "地板砂光整理"
msgid "Flooring"
msgstr "地板"
msgid "Flooring Contractor"
msgstr "地鋪承包商"
msgid "Forgot Password"
msgstr "忘記密碼"
msgid "Full Bathroom Installation Supply and Fit"
msgstr "全套浴室安裝連工包料"
msgid "Furniture Cleaning per item"
msgstr "每件家具清潔"
msgid "Garden Clearance"
msgstr "花園清理"
msgid "Garden Design Service"
msgstr "花園設計服務"
msgid "Garden Maintenance Service"
msgstr "花園保養服務"
msgid "Garden Service/Landscaping"
msgstr "花園服務/綠化設計"
msgid "General"
msgstr "一般"
msgid "General Bathroom Repair & Maintenance"
msgstr "一般浴室維修及保養"
msgid "General Contractor"
msgstr "選擇承包商"
msgid "General Electrical fitting and fixtures"
msgstr "一般電器配件及裝置"
msgid "General External Property Maintenance"
msgstr "一般外部物業維修"
msgid "General Flooring Installation Labour only"
msgstr "只限手工的一般地板安裝"
msgid "General Flooring Repair"
msgstr "一般地板維修"
msgid "General Garden Maintenance"
msgstr "一般花園保養"
msgid "General Kitchen Repair & Maintenance"
msgstr "一般廚房維修及保養"
msgid "General Maintenance & Decorating"
msgstr "一般維修及裝飾"
msgid "General Plumbing Repair"
msgstr "一般管道維修"
msgid "General Worktop Installation"
msgstr "一般廚用檯面安裝"
msgid "General Worktop Supply and Fit"
msgstr "一般廚用檯面連工包料"
msgid "General building Work"
msgstr "一般建築工作"
msgid "Glass Curtain Wall Supply and Fit"
msgstr "玻璃幕牆連工包料"
msgid "Glass Cutting"
msgstr "玻璃切割"
msgid "Glass Repair or Repalcement/Furniture"
msgstr "玻璃維修或更換/家具"
msgid "HDB Help"
msgstr "HDB支援"
msgid "Haiphong"
msgstr "海防"
msgid "Handyman"
msgstr "巧手雜項人員"
msgid "Hanoi"
msgstr "河內"
msgid "Hard Landscaping"
msgstr "硬料園林美化"
msgid "Hat Yai"
msgstr "合艾"
msgid "Ho Chi Minh City"
msgstr "胡志明市"
msgid "Home Cleaning Service Mothly"
msgstr "每月家居清潔服務"
msgid "Hong Kong"
msgstr "香港"
msgid ""
"Hooray, you've found a contractor for your job! Remember to rate your contract"
"or after the job is completed."
msgstr "太好了，你找到一個承包商願意承接你的工作項目！請記住當項目完成後，要對你的承包商給予評級。"
msgid "House Moving Service"
msgstr "搬屋服務"
msgid "If you didn't request this change, please ignore this email."
msgstr "如果你沒有提出這個請求，請忽略此電子郵件。"
msgid "Important:"
msgstr "重要："
msgid "Indonesia"
msgstr "印尼"
msgid ""
"Input the email address you use to login on the site and we will send you a li"
"nk to reset your password."
msgstr "輸入你用來登入網站的電郵地址，我們便會向你發送一條鏈結來重置你的密碼。"
msgid "Install Glass Partition"
msgstr "安裝玻璃隔牆"
msgid "Install Glass Shop Front"
msgstr "安裝玻璃店面"
msgid "Install Glass Sliding Doors"
msgstr "安裝玻璃敞門"
msgid "Install New Light Fixture Supply and Fit"
msgstr "安裝新的照明設備連工包料"
msgid "Install New Light Switches Supply and Fit"
msgstr "安裝新的電燈開關連工包料"
msgid "Install Outside Lights Supply and Fit"
msgstr "安裝戶外燈飾連工包料"
msgid "Install Partition Wall"
msgstr "安裝隔牆"
msgid "Install TV Mounting"
msgstr "安裝電視架"
msgid "Install Wall or Ceiling Fan"
msgstr "安裝掛牆扇或吊扇"
msgid "Install new Kitchen Door Fixtures"
msgstr "安裝新的廚房門裝置"
msgid "Interior Design Consultant"
msgstr "室內設計顧問"
msgid "Internal Door Installation Supply and Fit"
msgstr "室內房門安裝連工包料"
msgid "Internal/External Door Installation/Repair"
msgstr "室內房門/戶外大門安裝/維修"
msgid "Internal/External Door Repair Installation"
msgstr "室內房門/戶外大門維修安裝"
msgid "International Moving Service"
msgstr "跨境搬屋服務"
msgid "Invalid email or password."
msgstr "無效的電郵地址或密碼。"
msgid "Invisible Window Grilles per Window 2x3 feet"
msgstr "2x3尺窗口的隱形窗花"
msgid "Invisible Window Grilles per Window 5x3 feet"
msgstr "5x3尺窗口的隱形窗花"
msgid "Invisible Window Grilles per Window 6x6 feet"
msgstr "6x6尺窗口的隱形窗花"
msgid "Ipoh"
msgstr "怡保"
msgid "Ironmongery/Metalwork"
msgstr "五金/金屬製品"
msgid "Jakarta"
msgstr "雅加達"
msgid "Job is archived."
msgstr "工作已被封存。"
msgid "Job is not archived."
msgstr "工作未被封存。"
msgid ""
"Job is not editable because there are already contractors whom have purchased "
"this job lead."
msgstr "工作項目不能更改，因為已經有承包商購買了這個工作項目轉介機會。"
msgid "Johor Bahru"
msgstr "柔佛州新山"
msgid "Kitchen"
msgstr "廚房"
msgid "Kitchen Contractor"
msgstr "廚房承包商 "
msgid "Kitchen Design and Installation"
msgstr "廚房設計和安裝"
msgid "Kitchen Renovation"
msgstr "廚房裝修"
msgid "Kluje"
msgstr "Kluje"
msgid "Kluje, forgot password, reset password"
msgstr "Kluje，忘記密碼，重設密碼"
msgid "Kuala Lumpur"
msgstr "吉隆坡"
msgid "Kuching"
msgstr "古晉"
msgid "Landscaping"
msgstr "園林綠化"
msgid "Landscaping Contractor"
msgstr "園林綠化承包商"
msgid "Lawn Mowing"
msgstr "草坪修剪"
msgid "Lay New Lawn Turf"
msgstr "鋪設新草坪"
msgid "Light Bulbs Replacement"
msgstr "更換燈泡"
msgid "Lighting Fittings Repair and Installation"
msgstr "燈飾配件維修及安裝"
msgid "Lock Change/Installation"
msgstr "門鎖更換/安裝"
msgid "Lock Opening Service"
msgstr "開鎖服務"
msgid "Lock Repair Service"
msgstr "修鎖服務"
msgid "Major Building Structure Works"
msgstr "大型建築結構工程"
msgid "Major External Painting"
msgstr "大型外部塗漆"
msgid "Major Kitchen Repairs"
msgstr "大型廚房維修"
msgid "Major Lighting & Power - Internal"
msgstr "大型照明和電源 - 內部"
msgid "Major Lighting & Power - external"
msgstr "大型照明和電源 - 外部"
msgid "Major Plumbing Works"
msgstr "大型水務工程"
msgid "Major Roofing Installation"
msgstr "大型屋頂安裝"
msgid "Major Roofing Repair/maintenance"
msgstr "大型屋頂維修/保養"
msgid "Major Sealing/Treatment/Waterproofing"
msgstr "大型密封/防護/防水"
msgid "Major Single Room Renovation"
msgstr "大型單人房裝修"
msgid "Major Wood Work Repair/Maintenance"
msgstr "大型木工維修/保養"
msgid "Manila"
msgstr "馬尼拉"
msgid "Medan"
msgstr "棉蘭"
msgid "Melbourne"
msgstr "墨爾本"
msgid "Minor Bathroom Plumbing"
msgstr "小型浴室水管工程"
msgid "Minor Bathroom Repair"
msgstr "小型浴室維修"
msgid "Minor Building Structure Works"
msgstr "小型建築結構工程"
msgid "Minor External Painting Repairs"
msgstr "小型外部塗漆維修"
msgid "Minor Kitchen Repairs"
msgstr "小型廚房維修"
msgid "Minor Lighting & Power - Internal"
msgstr "小型照明和電源 - 內部"
msgid "Minor Lighting & Power - external"
msgstr "小型照明和電源 - 外部"
msgid "Minor Painting Repairs"
msgstr "小型塗漆維修"
msgid "Minor Plumbing Repair & Maintenance"
msgstr "小型水務維修及保養"
msgid "Minor Roofing Installation"
msgstr "小型屋頂安裝"
msgid "Minor Roofing Repair/maintenance"
msgstr "小型屋頂維修/保養"
msgid "Minor Sealing/Treatment/Waterproofing"
msgstr "小型密封/防護/防水"
msgid "Minor Single Room Renovation"
msgstr "小型單人房裝修"
msgid "Minor Window Repair"
msgstr "小型窗戶維修"
msgid "Minor Wood Work Repair/Maintenance"
msgstr "小型木工維修/保養"
msgid "Money Saving Tips"
msgstr "省錢貼士"
msgid "Mounting of Cloths Dryer"
msgstr "安裝乾衣機"
msgid "Nakhon Ratchasima"
msgstr "呵叻"
msgid "New Ask an Expert Question!"
msgstr "新 諮詢專家問題！"
msgid "New Light Fixture Installation Only"
msgstr "只限安裝新燈飾"
msgid "New Light Switches Installation Only"
msgstr "只限安裝新的電燈開關"
msgid "No account exists with that email address."
msgstr "沒有以此電郵地址註冊的帳戶存在。"
msgid "Nonthaburi"
msgstr "暖武裡府"
msgid "Office Cleaning Service Monthly"
msgstr "每月辦公室清潔服務"
msgid "Office Moving Service"
msgstr "辦公室搬遷服務"
msgid "One Off Cleaning Service Spring Cleaning"
msgstr "一次性清潔服務春季大掃除"
msgid "Our ratings are by people like you- they use our service"
msgstr "評級是由像你一樣使用過我們服務的屋主所給予的"
msgid "Outside Door Gate Supply and Fit"
msgstr "外面門閘連工包料"
msgid "Outside Lights Installation Only"
msgstr "只限安裝戶外燈飾"
msgid "Packing & Unpacking Service"
msgstr "包裝及拆除服務"
msgid "Paint 1 Room Ceiling"
msgstr "塗漆1房天花"
msgid "Paint 1-2 Walls"
msgstr "塗漆1-2面牆壁"
msgid "Paint Internal Doors"
msgstr "塗漆室內房門"
msgid "Paint Kitchen Doors"
msgstr "塗漆廚房門"
msgid "Paint whole Property Ceilings"
msgstr "塗漆全屋天花"
msgid "Paint wood Internal Staircase Railings"
msgstr "塗漆木製室內樓梯欄杆"
msgid "Painter"
msgstr "漆工"
msgid "Painter / Decorator"
msgstr "漆工/室內裝修工"
msgid "Parquet Flooring Refinishing"
msgstr "鑲木地板修補"
msgid "Password Reset Instructions"
msgstr "重置密碼說明"
msgid "Password was successfully changed."
msgstr "密碼成功變更。"
msgid ""
"Perform work to a high standard and make sure you adhere to the relevant indus"
"try requirements."
msgstr "高質素地進行工作，並確保你遵守相關的行業要求。"
msgid "Perth"
msgstr "珀斯"
msgid "Petaling Jaya"
msgstr "八打靈再也"
msgid "Philippines"
msgstr "菲律賓"
msgid "Phone: (e.g. 6597793099)"
msgstr "電話：(例如：6597793099)"
msgid "Picture Hanging"
msgstr "掛相"
msgid "Pipe Leak Repair"
msgstr "管道漏水維修"
msgid "Plant Trimming and Watering"
msgstr "植物修剪及澆水"
msgid "Plasterer / Renderer"
msgstr "泥水匠/抹灰工"
msgid ""
"Please be sure to review our user agreement, privacy policy, and payment terms"
"."
msgstr "請確認你已經閱讀過我們的用戶協議、私隱政策和付款條件。"
msgid "Please enter a new password."
msgstr "請輸入一個新密碼。"
msgid "Please log in before continuing"
msgstr "登入，然後再繼續"
msgid "Please update your country and mobile number"
msgstr "請更新你的國家和手機號碼"
msgid "Please verify your email"
msgstr "請驗證你的電郵地址"
msgid "Plumber"
msgstr "水管工"
msgid "Pond & Water Feature Instal"
msgstr "水池及水設施安裝"
msgid "Pond & Water Feature Maintenance"
msgstr "水池及水設施維修"
msgid "Pond & Water Feature Supply and Fit"
msgstr "水池及水設施連工包料"
msgid "Premium membership"
msgstr "高級會員收費多少？"
msgid "Quality"
msgstr "質素"
msgid "Quezon City"
msgstr "奎松市"
msgid "Receive 99 SMS free"
msgstr "免費獲得99條短訊"
msgid "Receive a free top up to get started"
msgstr "免費獲得點數以開始"
msgid "Receive a free top up to get you started"
msgstr "免費獲得點數以讓你開始"
msgid "Renovation  / Interior Designer"
msgstr "裝修 / 室內設計師"
msgid "Renovation Contractor / Interior Designer"
msgstr "裝修承包商 / 室內設計師"
msgid "Renovation Contractor/Interior Design"
msgstr "裝修承包商 / 室內設計"
msgid "Repair Laminate or Wood Flooring"
msgstr "修復層木或實木地板"
msgid "Repair Leaking Toilet"
msgstr "維修馬桶漏水"
msgid "Replace / Repair Grille Lock or Latch"
msgstr "更換/維修門鎖或門閂"
msgid "Replace 1 Aircon With New"
msgstr "更換1部新冷氣"
msgid "Replace Kitchen Sink Supply and Fit"
msgstr "更換廚房碗盆連工包料"
msgid "Replace Window Glass"
msgstr "更換窗口玻璃"
msgid "Replace/Repair Kitchen Doors"
msgstr "更換/維修廚房門"
msgid "Replace/Repair Kitchen Doors Supply and Fit"
msgstr "更換/維修廚房門連工包料"
msgid "Replace/Repair Kitchen Sink"
msgstr "更換/維修廚房碗盆"
msgid "Replace/Repair Kitchen Unit"
msgstr "更換/維修廚房設備"
msgid "Replace/Repair Kitchen Unit Supply and Fit"
msgstr "更換/維修廚房設備連工包料"
msgid "Reset password instructions have been sent, please check your email."
msgstr "重置密碼的說明經已發送，請檢查你的電郵郵箱。"
msgid "Reset your password if your forgot your password Kluje.com"
msgstr "重置你的密碼，如果你忘記了你的密碼Kluje.com"
msgid "Roofing / Waterproofing"
msgstr "屋頂/防水工程"
msgid "Roofing / Waterproofing Contractor"
msgstr "鋪蓋屋頂 / 防水承包商"
msgid "Room Dividers/Sound Booths"
msgstr "房間分隔屏障/隔音屏障"
msgid "Safe/ Piano & Organ Removal Service"
msgstr "夾萬/鋼琴及風琴搬運服務"
msgid "Safes - Opening / Combination Change"
msgstr "夾萬 - 開啟/組合變化"
msgid "Safety"
msgstr "安全"
msgid "Scaffolding"
msgstr "腳手架"
msgid "Screeding/Polished Concrete"
msgstr "整平/拋光混凝土"
msgid "Send reset password"
msgstr "發送重置密碼"
msgid "Shah Alam"
msgstr "莎亞南"
msgid "Shower Installation Supply and Fit"
msgstr "淋浴房安裝連工包料"
msgid "Shower Mixer Replacement (Excluding Parts)"
msgstr "淋浴龍頭更換(不包括配件)"
msgid "Shower Mixer Replacement (Including Parts)"
msgstr "淋浴龍頭更換(包括配件)"
msgid "Shower Repair"
msgstr "淋浴房維修"
msgid "Single Floor Room Addition"
msgstr "添加單層房間"
msgid "Small Room Additions (Toilet/ Bathroom)"
msgstr "添加小房間(洗手間/浴室)"
msgid "Solar Heating System"
msgstr "太陽能取暖系統"
msgid "Sorry, %{role} are not allowed to post jobs."
msgstr "對不起，%{role}不允許發佈工作項目。"
msgid "Sound & Audio Visual Installation "
msgstr "音響及影音安裝"
msgid "Spa & Jacuzzi  Pump Repair"
msgstr "水療及按摩浴缸維修"
msgid "Spa & Jacuzzi Installation"
msgstr "水療及按摩浴缸安裝"
msgid "Spa & Jacuzzi Maintenance"
msgstr "水療及按摩浴缸維修"
msgid "Spa & Jacuzzi Pump Replacement"
msgstr "水療及按摩浴缸更換"
msgid "Spa & Jacuzzi Supply and Fit"
msgstr "水療及按摩浴缸連工包料"
msgid "Specialist Worktop Installation"
msgstr "專業廚用檯面安裝"
msgid "Specialist Worktop Supply and Fit"
msgstr "專業廚用檯面連工包料"
msgid "Standard Kitchen Installation Supply and Fit"
msgstr "標準廚房安裝連工包料"
msgid "Steam Cleaning Services Single Item"
msgstr "蒸汽清洗單項服務"
msgid "Storage Services"
msgstr "儲物服務"
msgid "Surabaya"
msgstr "泗水"
msgid "Swimming Pool / Water Feature"
msgstr "泳池/水設施"
msgid "Swimming Pool Cleaning Service"
msgstr "泳池清洗服務"
msgid "Swimming Pool Design"
msgstr "泳池設計"
msgid "Swimming Pool Installation"
msgstr "泳池安裝"
msgid "Swimming Pool Maintenance Service"
msgstr "泳池維修服務"
msgid "Swimming Pool Pump Replacement"
msgstr "泳池水泵更換"
msgid "Swimming Pool pump Repair"
msgstr "泳池水泵維修"
msgid "Sydney"
msgstr "悉尼"
msgid "Tap Repair/Replace (Excluding Parts)"
msgstr "水龍頭維修/更換(不包括配件)"
msgid "Tap Repair/Replace (Including Parts)"
msgstr "水龍頭維修/更換(包括配件)"
msgid "Thailand"
msgstr "泰國"
msgid ""
"Thank you for registering for Kluje.com, the best lead generation portal for q"
"uality contractors. We are very excited to have you onboard and we look forwar"
"d to providing you with the best service possible!"
msgstr "感謝你註冊Kluje.com，它是優良承包商尋找工作機會的最佳入口網站。我們非常高興你的加入，並期待為你盡力提供最好的服務！"
msgid ""
"Thank you for submitting your documents. Our team will verify them and update "
"your account"
msgstr "感謝你提交的文件，我們的團隊會盡快驗證有關文件，並更新你的帳戶"
msgid "Thanks again for joining Kluje.com!"
msgstr "再次感謝你加入Kluje.com！"
msgid ""
"The link to reset your password is invalid, or has expired. Please enter your "
"email address below and a new one will be sent to you."
msgstr "你重置密碼的鏈結已經無效或已經過期，請在下面輸入你的電郵地址，我們便會發送一條新的鏈結給你。"
msgid ""
"The reason is quite simple: our customers generally choose a verified and rate"
"d kluje.com contractor over someone who isn't. Wouldn't you?"
msgstr "理由很簡單：我們的客戶普遍會選擇一個經過驗證，並在kluje.com上有評級的承包商，不是嗎？"
msgid ""
"There are two types of credit that make up your account balance: free credit a"
"nd new-credit. Free credit is any credit included in your 30 day free trial pe"
"riod. New-credit is any credit purchased from the top ups in your account. The"
"re are 3 top up options: %{amounts}."
msgstr ""
"你的帳戶餘額中有兩種點數：免費點數和新增點數。免費點數是30天試用期內提供的免費點數，而新增點數則是你後來購買增值的點數。這裡共有三種增值點數項目：%{am"
"ounts}。"
msgid "Tile Repair"
msgstr "磚瓦維修"
msgid "Tiler / Paver"
msgstr "瓦工/鋪瓦工人"
msgid "Tiling"
msgstr "鋪瓦"
msgid "Tiling Contractor"
msgstr "鋪瓦承包商"
msgid "To complete this request simply click the link below."
msgstr "要完成這一請求，只需點擊以下鏈結。"
msgid "Toilet Cistern Repair"
msgstr "馬桶水箱維修"
msgid "Toilet Replacement (Excluding Parts)"
msgstr "馬桶更換(不包括配件)"
msgid "Toilet Replacement (Including Parts)"
msgstr "馬桶更換(包括配件)"
msgid "Toilet/basin Replacement"
msgstr "馬桶/洗手盆更換"
msgid "Toilet/basin Supply and Fit"
msgstr "馬桶/洗手盆連工包料"
msgid "Tree Surgeon Service"
msgstr "樹木護理服務"
msgid ""
"Upon joining Kluje.com’s service, we ask that all of our Contractors adhere to"
" a few basic principles when working with our Homeowner community:"
msgstr "當你加入Kluje.com的服務後，我們會要求我們的承包商與屋主們合作時，遵守幾個基本原則："
msgid "Value"
msgstr "價值"
msgid "Verify your business with us and win more jobs"
msgstr "與我們驗證你的業務，並贏得更多工作機會"
msgid "Vietnam"
msgstr "越南"
msgid "Wallpapering Supply and Fit per Wall"
msgstr "牆壁牆紙鋪貼連工包料"
msgid "Wallpapering per Wall Installation"
msgstr "牆壁牆紙鋪貼工程"
msgid "Waste Pipe Repair / Replace"
msgstr "垃圾管道維修/更換"
msgid "Water Feature Pump Maintenance"
msgstr "水泵保養"
msgid "Water Feature Pump Repair"
msgstr "水泵維修"
msgid "Water Feature Pump Replacement"
msgstr "水泵更換"
msgid "Water Feature Supply and Fit"
msgstr "水設施連工包料"
msgid "Water Feature installation"
msgstr "水設施安裝"
msgid "Water Heating Installation Only"
msgstr "只限安裝水暖設施"
msgid "Water Heating Repair"
msgstr "水暖設施維修"
msgid "Water Heating Supply and Fix"
msgstr "水暖設施連工包料"
msgid "We are independent"
msgstr "我們是獨立的"
msgid "We have received request to reset your password for the Kluje.com website."
msgstr "我們已經收到你請求重置用於Kluje.com網站的密碼要求。"
msgid ""
"We look forward to being your preferred method for finding customers and build"
"ing your reputation."
msgstr "我們期待成為你尋找客戶及建立名聲的首選方法。"
msgid "We vet our homeowners with the relevant authorities"
msgstr "我們與有關當局審查我們的屋主"
msgid "Welcome to Kluje.com"
msgstr "歡迎蒞臨Kluje.com"
msgid "When you sign up you receive 100 SMS for free."
msgstr "當你註冊之後，便可以獲得100條免費短訊。"
msgid "Whole Home Window Grille Installation"
msgstr "全屋窗花安裝"
msgid "Whole Home Window Installation"
msgstr "全屋窗戶安裝"
msgid "Whole Internal Refurbishment"
msgstr "全屋內部裝修"
msgid "Why use Kluje.com?"
msgstr "為什麼要使用Kluje.com呢？"
msgid "Window / Glass"
msgstr "窗戶/玻璃"
msgid "Window / Glass Contractor"
msgstr "窗戶 / 玻璃承包商"
msgid "Window Cleaning Services"
msgstr "窗戶清潔服務"
msgid "Window Grille Installation 2X3 feet"
msgstr "2X3尺窗花安裝"
msgid "Window Grille Installation 5X3 feet"
msgstr "5X3尺窗花安裝"
msgid "Window Grille Installation 6X6 feet"
msgstr "6X6尺窗花安裝"
msgid "Window Installation per Window Large"
msgstr "每個大窗戶安裝"
msgid "Window Installation per Window Small"
msgstr "每個小窗戶安裝"
msgid "Wood Furniture Repair"
msgstr "木製家具維修"
msgid "Wood Kitchen Worktop Refinish/Repair"
msgstr "木製廚用檯面修補/維修"
msgid "Wood Staircase Repair"
msgstr "木製樓梯維修"
msgid "You have been rated on Kluje.com"
msgstr "你在Kluje.com上獲得評級"
msgid "Find More <em>Work</em> in %s"
msgstr "在%{location}尋找工作"
msgid "Verify your Kluje.com account"
msgstr "升級增值你的Kluje帳戶"
msgid "Find a Contractor"
msgstr "查找承包商"
msgid "Residential jobs"
msgstr "住宅工作"
msgid "Commercial jobs"
msgstr "商业工作"
msgid "Interior"
msgstr "室内"
msgid "Exterior contractors"
msgstr "室外承包商"
msgid "General contractors"
msgstr "总承包商"
